{"posts": [{"thread": {"uuid": "8f41ee6d3fdcaae4c86219fb005c97faa154b176", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSqMjrsGcqGET3lKZa07f55s0okkPlPwcWmujZpNggED3gRBeG2PHRFSDKFPkXQ2pKidzGfWFKwPw--", "site_full": "www.diebewertung.de", "site": "diebewertung.de", "site_section": "https://www.diebewertung.de/feed", "site_categories": [], "section_title": "Diebewertung", "title": "S & K Real Estate GmbH- Insolvent", "title_full": "S & K Real Estate GmbH- Insolvent", "published": "2018-03-23T17:59:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "8f41ee6d3fdcaae4c86219fb005c97faa154b176", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSqMjrsGcqGET3lKZa07f55s0okkPlPwcWmujZpNggED3gRBeG2PHRFSDKFPkXQ2pKidzGfWFKwPw--", "ord_in_thread": 0, "author": "Administrator", "published": "2018-03-23T17:59:00.000+03:00", "title": "S & K Real Estate GmbH- Insolvent", "text": "S & K Real Estate GmbH- Insolvent S & K Real Estate GmbH- Insolvent   \nIn dem Insolvenzantragsverfahren \u00fcber das Verm\u00f6gen der S & K Real Estate GmbH, Schlo\u00dfstra\u00dfe 75, 77815 B\u00fchl (AG Frankfurt am Main, HRB 88682), auf Antrag des :Dr. Andreas Kleinschmidt als Insolvenzverwalter \u00fcber das Verm\u00f6gen der Deutsche S & K Sachwert AG, Bockenheimer Landstra\u00dfe 20, 60323 Frankfurt am Main, (AG Frankfurt am Main HRB 88233), \u2013 Gesellschafterin \u2013 \nist am 23.03.2018 um 12:08 Uhr die vorl\u00e4ufige Verwaltung des Verm\u00f6gens der Schuldnerin angeordnet worden. Verf\u00fcgungen der Schuldnerin sind nur mit Zustimmung der vorl\u00e4ufigen Insolvenzverwalterin wirksam. Zur vorl\u00e4ufigen Insolvenzverwalterin ist Rechtsanw\u00e4ltin Claudia C.E. Ingelmann-Jansen, c/o Brinkmann & Partner, Colmarer Stra\u00dfe 5, D 60528 Frankfurt am Main, Tel.: 069/3700220, Fax: 069/370022-111, E-Mail: frankfurt@brinkmann-partner.de bestellt worden. \nAmtsgericht Frankfurt am Main, 23.03.2018 810 IN 237/18 S:", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "andreas kleinschmidt", "sentiment": "none"}, {"name": "rechtsanw\u00e4ltin claudia c.e. ingelmann-jansen", "sentiment": "none"}, {"name": "zur", "sentiment": "none"}, {"name": "bockenheimer landstra\u00dfe", "sentiment": "none"}, {"name": "uhr", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "s & k real estate gmbh- insolvent s & k real estate gmbh- insolvent s & k real estate gmbh", "sentiment": "none"}, {"name": "schlo\u00dfstra\u00dfe", "sentiment": "none"}, {"name": "brinkmann & partner", "sentiment": "none"}, {"name": "verm\u00f6gen der s & k real estate gmbh", "sentiment": "none"}, {"name": "verm\u00f6gen der deutsche s & k sachwert ag", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "frankfurt", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-23T20:49:48.006+03:00"}, {"thread": {"uuid": "8a2cc86aebb84a9546d0bbd2bf9e0581b15afb63", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.egvMRq3i4KomKpg51JD6mQaaJpvFVnmGGSN52RrLvMtC9BGy4Cm_A", "site_full": "www.dw.com", "site": "dw.com", "site_section": "http://rss.dw.com/rdf/rss-en-visitgermany", "site_categories": ["media"], "section_title": "Deutsche Welle: DW.com - Visit Germany", "title": "Hessen Quiz", "title_full": "Hessen Quiz", "published": "2018-03-22T10:41:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://www.dw.com/image/18431629_304.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 2099, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "8a2cc86aebb84a9546d0bbd2bf9e0581b15afb63", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.egvMRq3i4KomKpg51JD6mQaaJpvFVnmGGSN52RrLvMtC9BGy4Cm_A", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-22T10:41:00.000+02:00", "title": "Hessen Quiz", "text": "Travel Hessen Quiz Which brothers collected the loveliest German fairy tales here? Which Hessian city is the focus of the international art world every five years? And what is Frankfurt's signature drink? Test your knowledge. \nAnyone traveling through Germany will not be able to avoid the state of Hessen. It covers all from the Brothers Grimm fairytale landscapes in the north to the banking metropolis of Frankfurt on the river Main. Population: 6.2 million. Audios and videos on the topic", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "hessen quiz travel hessen quiz which", "sentiment": "negative"}, {"name": "brothers grimm", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "frankfurt", "sentiment": "none"}, {"name": "hessen", "sentiment": "none"}, {"name": "germany", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-23T01:37:54.005+02:00"}, {"thread": {"uuid": "01b054cdeee26b96f1282c30b9d344e033de89ff", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSYe4kFvAV1IW2XGtrm8P8ea1nKIISeyKLqKpnKQp_sqbB3B.o7nkpOrkPyCWY8NOdAJgJ96PiZYWq9oKghzaUfggssHQNKy5Qacptf.O8dF_MUfQCNFPZ.", "site_full": "www.ad-hoc-news.de", "site": "ad-hoc-news.de", "site_section": "http://www.ad-hoc-news.de/rss/meldungen/adhocnews.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "RSS Feed von www.ad-hoc-news.de.de", "title": "MorphoSys AG, DE0006632003", "title_full": "MorphoSys AG, DE0006632003", "published": "2018-03-22T20:14:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://www.ad-hoc-news.de/img/logos/ahn-logo.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "01b054cdeee26b96f1282c30b9d344e033de89ff", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSYe4kFvAV1IW2XGtrm8P8ea1nKIISeyKLqKpnKQp_sqbB3B.o7nkpOrkPyCWY8NOdAJgJ96PiZYWq9oKghzaUfggssHQNKy5Qacptf.O8dF_MUfQCNFPZ.", "ord_in_thread": 0, "author": "redaktion@ad-hoc-news.de", "published": "2018-03-22T20:14:00.000+02:00", "title": "MorphoSys AG, DE0006632003", "text": "MorphoSys AG, DE0006632003 22.03.2018 - 20:14:48 Ad hoc: MorphoSys Files Registration Statement in the United States for a Proposed American Depositary Shares Offering Teilen Teilen \nAd hoc: MorphoSys Files Registration Statement in the United States for a Proposed American Depositary Shares (ADS) Offering \nMorphoSys AG (FSE: MOR; Prime Standard Segment, TecDAX; OTC: MPSYY) announced today that it filed a Registration Statement on Form F-1 with the U.S. Securities and Exchange Commission (SEC) for a proposed offering of ordinary shares in the form of American Depositary Shares (\"ADSs\") in the United States. The final number of ADSs to be offered and the price for the offering have not yet been determined. \nMorphoSys's ordinary shares are listed on the Prime Standard Segment in Frankfurt, Germany. Application has been made to list the ADSs to be offered in the proposed offering on the Nasdaq Global Market in the United States under the ticker symbol \"MOR\". \nGoldman Sachs & Co. LLC, J.P. Morgan Securities LLC and Leerink Partners LLC, are acting as lead book-running managers, and Berenberg Capital Markets, LLC and JMP Securities LLC are acting as co-managers for the proposed ADS offering. \nA Registration Statement relating to these securities has been filed with the U.S. Securities and Exchange Commission but has not yet become effective. The securities may not be sold, nor may offers to buy be accepted, prior to the time the Registration Statement becomes effective. \nThe securities referred to in this release are to be offered only by means of a prospectus. A copy of the preliminary prospectus, when available, can be obtained from Goldman Sachs & Co. LLC, Prospectus Department, 200 West Street, New York, NY 10282, telephone: 1-866-471-2526, facsimile: 1-212-902-9316 or by e-mailing ; J.P. Morgan Securities LLC, c/o Broadridge Financial Solutions, 1155 Long Island Avenue, Edgewood, New York 11717, telephone: 1-866-803-9204; Leerink Partners LLC, Attention: Syndicate Department, One Federal Street, 37th Floor, Boston, MA 02110, by telephone at 1-800-808-7525, ext. 6132, or by emailing . \nThis announcement does not constitute an offer to sell nor a solicitation of an offer to buy, nor shall there be any sale of these securities in any state or jurisdiction in which such an offer, solicitation or sale would be unlawful prior to registration or qualification under the securities laws of any such state or jurisdiction. \nEND OF AD-HOC RELEASE \n\nInformation and Explanation of the Issuer to this News: \nAbout MorphoSys MorphoSys is a late-stage, biopharmaceutical company devoted to the development of innovative and differentiated therapies for patients suffering from serious diseases. Based on its technological leadership in generating antibodies, MorphoSys, together with its partners, has developed and contributed to the development of more than 100 product candidates, of which 28 are currently in clinical development. This broad pipeline spans MorphoSys's two business segments: Proprietary Development, in which the Company invests in product candidates for its own account, and Partnered Discovery, in which product candidates are developed exclusively for a variety of Pharma and Biotech partners. In 2017, Tremfya(R) (guselkumab), marketed by Janssen, became the first therapeutic antibody based on MorphoSys's proprietary technology to receive marketing approval for the treatment of moderate-to-severe plaque psoriasis in the United States, the European Union and Canada. MorphoSys is listed on the Frankfurt Stock Exchange under the symbol MOR. \nHuCAL(R), HuCAL GOLD(R), HuCAL PLATINUM(R), CysDisplay(R), RapMAT(R), arYla(R), Ylanthia(R), 100 billion high potentials(R), Slonomics(R), Lanthio Pharma(R) and LanthioPep(R) are registered trademarks of the MorphoSys Group. \nThis communication contains certain forward-looking statements concerning the MorphoSys group of companies. The forward-looking statements contained herein represent the judgment of MorphoSys as of the date of this release and involve risks and uncertainties. Should actual conditions differ from the MorphoSys' assumptions, actual results and actions may differ from those anticipated, MorphoSys does not intend to update any of these forward-looking statements as far as the wording of the relevant press release is concerned. \nFor more information, please contact: \nMorphoSys AG Alexandra Goller Associate Director Corporate Communications & IR \nJochen Orlowski Associate Director Corporate Communications & IR \nDr. Claudia Gutjahr-Loeser Investor Relations Officer \nTel: +49 (0) 89 / 899 27-404 \n22-March-2018 CET/CEST The DGAP Distribution Services include Regulatory Announcements, Financial/Corporate News and Press Releases. Archive at www.dgap.de Language: English Company: MorphoSys AG Semmelweisstr. 7 82152 Planegg\nGermany Phone: +49 (0)89 899 27-0 Fax: +49 (0)89 899 27-222 E-mail: investors@morphosys.com Internet: www.morphosys.com ISIN: DE0006632003 WKN: 663200 Indices: TecDAX Listed: Regulated Market in Frankfurt (Prime Standard); Regulated Unofficial Market in Berlin, Dusseldorf, Hamburg, Hanover, Munich, Stuttgart, Tradegate Exchange End of Announcement DGAP News Service \n667825 22-March-2018 CET/CEST @ dgap.de \nAmazon wird sich schwarz\u00e4rgern, aber \u2026 \n\u2026 wir schenken Ihnen den Report \u201eB\u00f6rsenpsychologie - Markttechnik f\u00fcr Trader\u201c heute trotzdem kostenfrei. Normalerweise kostet der Report im Onlinehandel 39,99 Euro. \nSie k\u00f6nnen sich den genialen Report heute jedoch absolut kostenfrei sichern. Wir senden Ihnen den Report vollkommen KOSTENFREI zu.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "beren", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "morphosys ag", "sentiment": "none"}, {"name": "morphosys", "sentiment": "none"}, {"name": "sec", "sentiment": "none"}, {"name": "nasdaq global market", "sentiment": "none"}, {"name": "leerink partners llc", "sentiment": "none"}, {"name": "prime standard segment", "sentiment": "none"}, {"name": "goldman sachs & co", "sentiment": "none"}, {"name": "u.s. securities and exchange commission", "sentiment": "none"}, {"name": "j.p. morgan securities llc", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "frankfurt", "sentiment": "none"}, {"name": "united states", "sentiment": "none"}, {"name": "germany", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-23T07:34:23.101+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b41d4c46b6d5bd9c4ea3ad15ba52e446b0309b97", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQNXhCJtlnxitavLbIh17fd5d7u22k25epJUSDG_sptHYHOoC22K30EGGi5.G96rGYGGopbzWGDfIPD.IUWMjkCUsG0eknhts1hqg5VkG6cbgpnnJqsowKlijBpehxgKAK7KcI9ZP6AFSplQEwKK4w6ljJq6_n5mKE-", "site_full": "www.wallstreet-online.de", "site": "wallstreet-online.de", "site_section": "http://www.wallstreet-online.de/rss/nachrichten-aktien-indizes.xml", "site_categories": ["investing", "tennis", "finance", "sports"], "section_title": "Nachrichten Ticker  - Kategorie: Aktien &amp; Indizes - www.wallstreet-online.de", "title": "PTA-PVR: S&T AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG", "title_full": "PTA-PVR: S&T AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG", "published": "2018-03-23T18:47:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://assets.wallstreet-online.de/_media/6/nachrichtenfeeds/size_645/logo-pressetext-adhoc.png", "performance_score": 0, "domain_rank": 17375, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b41d4c46b6d5bd9c4ea3ad15ba52e446b0309b97", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQNXhCJtlnxitavLbIh17fd5d7u22k25epJUSDG_sptHYHOoC22K30EGGi5.G96rGYGGopbzWGDfIPD.IUWMjkCUsG0eknhts1hqg5VkG6cbgpnnJqsowKlijBpehxgKAK7KcI9ZP6AFSplQEwKK4w6ljJq6_n5mKE-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-23T18:47:00.000+03:00", "title": "PTA-PVR: S&T AG: Release according to Article 40, Section 1 of the WpHG", "text": "| 23.03.2018, 16:47 | 75 | 0 | 0 \nVoting rights according to article 40 para. 1 WpHG \nLinz (pta031/23.03.2018/16:47) - Release of Voting Rights Announcement \nNotification of Major Holdings \nS&T AG, Industriezeile 35, 4021 Linz, Austria \n2. Reason for notification: Acquisition / disposal of shares with voting rights \n3. Details of person subject to the notification obligation Name: Allianz Global Investors GmbH City and country of registered office: Frankfurt am Main, Germany \n4. Names of shareholder(s) holding directly 3% or more voting rights, if different from 3 \n5. Date on which threshold was crossed or reached 21.03.2018 % of voting rights attached to shares (total of 7.a.) % of voting rights through instruments (total of 7.b.1 + 7.b.2) total of both in % (7.a. + 7.b.) total number of voting rights of issuer Resulting situation", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "s&t ag", "sentiment": "negative"}, {"name": "wphg  linz", "sentiment": "neutral"}, {"name": "allianz global investors gmbh city", "sentiment": "none"}, {"name": "major holdings  s&t ag", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "austria", "sentiment": "none"}, {"name": "frankfurt", "sentiment": "none"}, {"name": "linz", "sentiment": "none"}, {"name": "germany", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-23T19:38:20.029+03:00"}, {"thread": {"uuid": "e00d0b017c7356691152d11b5faf7d2cb188eb3c", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.YuZjPcTcrfI5VQz788xFZLx22j.aFMz9x1Z_guDUEioYMwywFHUDohfsThQwgKhnpDy.pHn7.T.66SY6T6xNyN_pT1cAkzqef6rPk6nqy5X7PkTyjgrcG_GtY8ehGEnLAPIhJ5eZ8dmHlInWCt3Xv8yx0mwa5tUk-", "site_full": "www.finanznachrichten.de", "site": "finanznachrichten.de", "site_section": "http://www.finanznachrichten.de/rss-aktien-nachrichten", "site_categories": ["stocks", "finance", "financial_news"], "section_title": "FinanzNachrichten.de: Aktuelle Nachrichten", "title": "S&P stuft Bonit\u00e4t von Spanien auf A- hoch - Ausblick positiv", "title_full": "S&P stuft Bonit\u00e4t von Spanien auf A- hoch - Ausblick positiv", "published": "2018-03-25T16:22:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://fns1.de/g/fb.png", "performance_score": 0, "domain_rank": 20838, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "e00d0b017c7356691152d11b5faf7d2cb188eb3c", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.YuZjPcTcrfI5VQz788xFZLx22j.aFMz9x1Z_guDUEioYMwywFHUDohfsThQwgKhnpDy.pHn7.T.66SY6T6xNyN_pT1cAkzqef6rPk6nqy5X7PkTyjgrcG_GtY8ehGEnLAPIhJ5eZ8dmHlInWCt3Xv8yx0mwa5tUk-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-25T16:22:00.000+03:00", "title": "S&P stuft Bonit\u00e4t von Spanien auf A- hoch - Ausblick positiv", "text": "S&P stuft Bonit\u00e4t von Spanien auf A- hoch - Ausblick positiv \n(Wiederholung) \nFRANKFURT (Dow Jones)--Die Ratingagentur S&P Global Ratings bescheinigt Spanien eine bessere Kreditw\u00fcrdigkeit. Das Rating liegt nun bei A- nach zuvor BBB+. Der Ausblick ist positiv. \nDie politischen Unruhen in Katalonien h\u00e4tten die wirtschaftliche Entwicklung des Landes nicht beeintr\u00e4chtigt, stellte S&P fest. Das Bruttoinlandsprodukt Spaniens d\u00fcrfte von 2018 bis 2021 schneller wachsen als im Durchschnitt der Eurozone, erwartet die Ratingagentur. F\u00fcr 2018 rechnet S&P mit einem Wirtschaftswachstum von rund 2,7 Prozent. Danach d\u00fcrfte es sich etwas verlangsamen. Das Haushaltsdefizit d\u00fcrfte weiter sinken. \nMitte Januar hatte auch schon Fitch die Bonit\u00e4t von Spanien auf A- von BBB+ hochgestuft. \nKontakt zum Autor: konjunktur.de@dowjones.com", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "bonit\u00e4t von spanien", "sentiment": "negative"}, {"name": "der ausblick", "sentiment": "none"}, {"name": "kontakt", "sentiment": "none"}, {"name": "fitch", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "s&p", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "frankfurt", "sentiment": "none"}, {"name": "katalonien", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-25T16:37:51.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "48143898f780a6d0595fa2405d7d1f58dde45ead", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8Ku1Nvc2.lAQdEVf0CdF6zabf9zxhTFApaqLSO_3rh6FOWHGlhtoJXkMOp7e3A7eVyWffqSl.wcGmEF20cpdbZS4n1tBrJeW.LuBlk0oJFurOQx4n0o1hFXbrT.zmlH02uHyg5SNie2w--", "site_full": "winfuture.de", "site": "winfuture.de", "site_section": "http://static.winfuture.de/feeds/WinFuture-News-rss2.0.xml", "site_categories": ["windows", "tech", "shareware_freeware"], "section_title": "WinFuture News", "title": "Smarte Beleuchtung: Philips zeigt Hue Entertainment & Hue Sync", "title_full": "Smarte Beleuchtung: Philips zeigt Hue Entertainment & Hue Sync", "published": "2018-03-22T22:29:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://videos.winfuture.de/19018.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 12975, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "48143898f780a6d0595fa2405d7d1f58dde45ead", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8Ku1Nvc2.lAQdEVf0CdF6zabf9zxhTFApaqLSO_3rh6FOWHGlhtoJXkMOp7e3A7eVyWffqSl.wcGmEF20cpdbZS4n1tBrJeW.LuBlk0oJFurOQx4n0o1hFXbrT.zmlH02uHyg5SNie2w--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-22T22:29:00.000+02:00", "title": "Smarte Beleuchtung: Philips zeigt Hue Entertainment & Hue Sync", "text": "Film & TV Smarte Beleuchtung: Philips zeigt Hue Entertainment & Hue Sync NewGadgets, Beleuchtung, Philips Hue, Philips Hue Entertainment, Light &ilding 2018, Light & Building, Hue Entertainment, Hue Sync, Philips Hue Sync Videos automatisch starten Bereits auf der CES hatte Philips eine Kooperation mit Razer angek\u00fcndigt, um seine Hue-Beleuchtungssysteme k\u00fcnftig mit der Chroma-Produktreihe von Razer zu synchronisieren. Dadurch kann dann die Zimmerbeleuchtung passend zur Beleuchtung von Tastatur und Maus sowie abgestimmt auf aktuelle Spielszenen in unterschiedlichen Farben erstrahlen. Das Video unserer Kollegen von NewGadgets zeigt au\u00dferdem eine weitere Neuigkeit, die Philips derzeit auf der Light & Building 2018 in Frankfurt am Main pr\u00e4sentiert: Die Software Hue Sync kann Inhalte von Spielen, Filmen oder Musik mit passender Beleuchtung vi\u00adsua\u00adli\u00adsie\u00adren und so f\u00fcr eine intensivere Atmosph\u00e4re sorgen.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "smarte beleuchtung", "sentiment": "negative"}, {"name": "kooperation", "sentiment": "none"}, {"name": "beleuchtung von tastatur", "sentiment": "none"}, {"name": "chroma-produktreihe von razer", "sentiment": "none"}, {"name": "inhalte von spielen", "sentiment": "none"}, {"name": "musik", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "hue entertainment & hue sync film & tv smarte beleuchtung", "sentiment": "negative"}, {"name": "philips", "sentiment": "negative"}, {"name": "philips hue sync videos", "sentiment": "none"}, {"name": "philips hue entertainment", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "beleuchtung", "sentiment": "none"}, {"name": "frankfurt", "sentiment": "none"}, {"name": "zimmerbeleuchtung", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-22T23:40:02.010+02:00"}, {"thread": {"uuid": "d8f488dd6052a80299332699a7d599f61c24a2f4", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQMexWFC57W.DHvw6sbyObqiPsAFd4zimmXpeDjwuDlc0VaSJil9zN8P2WC.8zO.xKp1Eek_AkXNb224N5GLh1rOt3mPtDbbWY-", "site_full": "www.jungewelt.de", "site": "jungewelt.de", "site_section": "https://www.jungewelt.de/feeds/newsticker.rss", "site_categories": ["media"], "section_title": "junge Welt", "title": "Infrastruktur: Profitabel aber unp\u00fcnktlich", "title_full": "Infrastruktur: Profitabel aber unp\u00fcnktlich", "published": "2018-03-23T01:00:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://www.jungewelt.de/img/700/106781.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "d8f488dd6052a80299332699a7d599f61c24a2f4", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQMexWFC57W.DHvw6sbyObqiPsAFd4zimmXpeDjwuDlc0VaSJil9zN8P2WC.8zO.xKp1Eek_AkXNb224N5GLh1rOt3mPtDbbWY-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-23T01:00:00.000+02:00", "title": "Infrastruktur: Profitabel aber unp\u00fcnktlich", "text": "Aus: Ausgabe vom 23.03.2018 , Seite 2 / Kapital & Arbeit Profitabel aber unp\u00fcnktlich Deutsche Bahn weist Rekordumsatz aus. Es gab mehr Versp\u00e4tungen Der Bahn-Vorstand pr\u00e4sentierte die Zahlen am Donnerstag in Frankfurt am Main Foto: dpa/Soeren Stache \nDer Vorstandschef der Deutsche Bahn AG, Richard Lutz, legte am Donnerstag eine Bilanz mit Rekordumsatz und h\u00f6herem Gewinn vor. Allein in seinen Fernz\u00fcgen, ICE und IC, z\u00e4hlte der bundeseigene Konzern gut 142 Millionen Fahrten, das sind 2,3 Prozent mehr als 2016. Insgesamt nutzten die Kunden die Bahn im Fern- und Regionalverkehr 2,08 Milliarden Mal. Bei Qualit\u00e4t und P\u00fcnktlichkeit m\u00fcsse das Unternehmen jedoch nachlegen. Die Bahn erzielte im Gesch\u00e4ftsjahr 2017 einen Rekordumsatz von 42,7 Milliarden Euro (plus 5,2 Prozent). Unterm Strich stand ein Gewinn von 765 Millionen Euro nach 716 Millionen im Jahr zuvor (plus 7 Prozent). \nProfite wurden vor allem durch den Fernverkehr und das Auslandsgesch\u00e4ft erzielt. Die internationalen T\u00f6chter DB Arriva und DB Schenker machten \u00bbmittlerweile fast die H\u00e4lfte unseres Umsatzes aus\u00ab, sagte Lutz. \nDie Probleme mit der P\u00fcnktlichkeit nannte Lutz \u00e4rgerlich. Im Fernverkehr waren lediglich 78,5 Prozent der Z\u00fcge p\u00fcnktlich, das waren sogar 0,4 Prozentpunkte weniger als 2016. F\u00fcr dieses Jahr strebt die Bahn eine Quote von 82 Prozent an. \nKritik kam von der Gewerkschaft deutscher Lokomotivf\u00fchrer. \u00bbDas h\u00f6rt sich alles gl\u00e4nzend an. Kratzt man jedoch an der Oberfl\u00e4che, kommen tiefe L\u00f6cher zum Vorschein\u00ab, so der Bundesvorsitzende Claus Weselsky am Donnerstag in Frankfurt am Main. Zwar werde nach dem jahrzehntelangen Abbau von Infrastruktur und Personal mit viel Geld versucht, die Schiene auszubauen. \u00bbDie Systemfehler werden aber nicht angegangen. Statt viel Geld in Leuchtturmprojekte wie Stuttgart 21 zu versenken, muss das Netz f\u00fcr den Schieneng\u00fcter- und -personenverkehr konsequent nach einem integralen Taktfahrplan ausgebaut werden\u00ab, so Weselsky. Es sei \u00bbwitzlos, mit 300 Stundenkilometern \u00fcber die Gleise zu sausen und dann eine Stunde auf den Anschlusszug zu warten.\u00ab Schon jetzt fehlten allein 1.000 Lokomotivf\u00fchrer bei der DB und deren Durchschnittsalter liege bei rund 50 Jahren, so dass in n\u00e4chster Zeit viele in den Ruhestand gehen werden. Dass der Konzern 2017 \u00fcberhaupt die P\u00fcnktlichkeit (Versp\u00e4tung unter sechs Minuten) von beinahe 79 Prozent erreicht habe, \u00bblag ma\u00dfgeblich daran, dass Lokomotivf\u00fchrer und Zugbegleiter den Verkehr flexibel und mit \u00dcberstunden aufrechterhalten haben\u00ab, so Weselsky. (dpa/jW)", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "seite", "sentiment": "none"}, {"name": "bei qualit\u00e4t", "sentiment": "none"}, {"name": "richard lutz", "sentiment": "none"}, {"name": "rekordumsatz", "sentiment": "none"}, {"name": "versp\u00e4tungen der bahn-vorstand", "sentiment": "none"}, {"name": "millionen fahrten", "sentiment": "none"}, {"name": "lutz", "sentiment": "none"}, {"name": "donnerstag eine bilanz mit rekordumsatz", "sentiment": "none"}, {"name": "donnerstag", "sentiment": "none"}, {"name": "der vorstandschef", "sentiment": "none"}, {"name": "gewinn", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "kapital & arbeit profitabel", "sentiment": "none"}, {"name": "deutsche bahn", "sentiment": "none"}, {"name": "deutsche bahn ag", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "frankfurt", "sentiment": "none"}, {"name": "kunden", "sentiment": "none"}, {"name": "zahlen", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-23T00:03:17.012+02:00"}, {"thread": {"uuid": "3e1ec136c78c22eaa57690113689a989f8f291e2", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZS99qQBXA1aheptUrMyGGAUKZMux4b2mr.oYvAhBshW5BiTJS9ir.HVoYibIZUbSYs_liDQd8OlEAKf4Ad7Wg3KcmcrXFh0PSI1xPlniuoFJTF6i0H5TA1y", "site_full": "www.moneycab.com", "site": "moneycab.com", "site_section": "http://www.moneycab.com/feed", "site_categories": ["financial_news", "finance"], "section_title": "Moneycab", "title": "Laudamotion-Jets gehen f\u00fcr Lufthansa-Tochter an den Start", "title_full": "Laudamotion-Jets gehen f\u00fcr Lufthansa-Tochter an den Start", "published": "2018-03-23T12:47:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://www.moneycab.com/wp-content/uploads/2018/03/180323_laudamotion.png", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "3e1ec136c78c22eaa57690113689a989f8f291e2", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZS99qQBXA1aheptUrMyGGAUKZMux4b2mr.oYvAhBshW5BiTJS9ir.HVoYibIZUbSYs_liDQd8OlEAKf4Ad7Wg3KcmcrXFh0PSI1xPlniuoFJTF6i0H5TA1y", "ord_in_thread": 0, "author": "moneycab", "published": "2018-03-23T12:47:00.000+03:00", "title": "Laudamotion-Jets gehen f\u00fcr Lufthansa-Tochter an den Start", "text": "  Int Unternehmen , International , Newsletter , Newsletter Daily , Reisen , Style & Reisen \nNiki Lauda und eine Laudamotion-Crew vor dem Premierenflug am vergangenen Dienstag. (Foto: Laudamotion) \nFrankfurt am Main \u2013 Unmittelbar vor Beginn des Sommerflugplans hat sich der Lufthansa-Konzern mit dem \u00f6sterreichischen Luftfahrtunternehmer Niki Lauda geeinigt. Dessen neue Fluggesellschaft Laudamotion werde acht Jets samt Besatzungen an die Lufthansa-Tochter Eurowings vermieten, wie eine Lauda-Sprecherin am Freitag best\u00e4tigte. Zuvor hatte das Fachblatt \u201efvw\u201c \u00fcber die Vereinbarung berichtet, die bereits am Wochenende in Kraft treten soll. \nDie Abmachung sichert der Eurowings bis Ende Mai dringend ben\u00f6tigte Sitzplatz-Kapazit\u00e4ten und lastet gleichzeitig die Lauda-Flugzeuge und Crews aus, die sonst hohe Kosten verursacht h\u00e4tten. Eine Zusammenarbeit \u00fcber den genannten Zeitraum hinaus wollen beide Seiten in den kommenden Wochen pr\u00fcfen. Die Lauda-Maschinen sollen laut \u201efvw\u201c von D\u00fcsseldorf, Wien und Palma starten. \nRyanair will Mehrheit an Laudamotion \u00fcbernehmen Laudamotion ist die Nachfolgegesellschaft der insolventen Air-Berlin-Tochter Niki, die der Lufthansa-Konzern auf Druck der EU-Wettbewerbsh\u00fcter nicht \u00fcbernehmen durfte. Lauda hatte die Airline zun\u00e4chst alleine erworben, sich dann aber \u00fcberraschend mit dem Lufthansa-Rivalen Ryanair verb\u00fcndet. Die Iren wollen perspektivisch 75 Prozent an der Laudamotion \u00fcbernehmen, die \u00fcber attraktive Start- und Landerechte an deutschen Flugh\u00e4fen verf\u00fcgt. Andere Laudamotion-Fl\u00fcge werden \u00fcber die Condor vermarktet. (awp/mc/pg)", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "reisen  niki la", "sentiment": "none"}, {"name": "wien", "sentiment": "none"}, {"name": "lauda-sprecherin", "sentiment": "none"}, {"name": "kosten", "sentiment": "none"}, {"name": "dessen", "sentiment": "none"}, {"name": "eine zusammenarbeit", "sentiment": "none"}, {"name": "freitag", "sentiment": "none"}, {"name": "von d\u00fcsseldorf", "sentiment": "none"}, {"name": "nachfolgegesel", "sentiment": "none"}, {"name": "dienstag", "sentiment": "none"}, {"name": "luftfahrtunternehmer niki lauda", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "start   int unternehmen", "sentiment": "none"}, {"name": "newsletter daily , reisen", "sentiment": "none"}, {"name": "international", "sentiment": "none"}, {"name": "eurowings", "sentiment": "none"}, {"name": "ryanair", "sentiment": "none"}, {"name": "kraft", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "frankfurt", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-23T13:20:15.007+03:00"}, {"thread": {"uuid": "03446bc42265909bde0188282ca17446b2e14aea", "url": "http://omgili.com/ri/rPCDLkAl21TmP6IvPNIjlNMzhskVSqBpzXQKKLXqvitcKX0qIGkKcELUcS6m8pR79iy0qxVgmjo-", "site_full": "avax.news", "site": "avax.news", "site_section": "http://feeds.feedburner.com/Avaxnews", "site_categories": ["fashion", "style_and_fashion"], "section_title": "AvaxNews", "title": "Animals this Week", "title_full": "Animals this Week", "published": "2018-03-24T11:02:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://pix.avaxnews.com/avaxnews/c7/cc/0004ccc7_medium.jpeg", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "03446bc42265909bde0188282ca17446b2e14aea", "url": "http://omgili.com/ri/rPCDLkAl21TmP6IvPNIjlNMzhskVSqBpzXQKKLXqvitcKX0qIGkKcELUcS6m8pR79iy0qxVgmjo-", "ord_in_thread": 0, "author": "Avax", "published": "2018-03-24T11:02:00.000+03:00", "title": "Animals this Week", "text": "Fact Animals this Week Nutrias fight for a carrot in the mud in a park in Frankfurt, Germany, Thursday, March 22, 2018. (Photo by Michael Probst/AP Photo) An oriental pied hornbill bird eats a seed as it sits on the branch of a tree in Pobitora village, on the outskirts of Guwahati in India's northeast Assam state, on March 19, 2018. The oriental pied hornbill is one of the most common member of the Asian hornbill family, and is found throughout the Indian subcontinent and across southeast Asia. (Photo by Biju Boro/AFP Photo) An iguana is seen as the Florida Fish and Wildlife Conservation Commission continues its efforts to try and control the invasive species on March 13, 2018 in Miami, Florida. The commission has teams of people that are trying to eliminate the reptiles by killing them, which would prevent them from eating native plants and wildlife as well as disturbing the natural Florida habitat that they are living in. (Photo by Joe Raedle/Getty Images) A polar bear curls up in the fresh snow in its enclosure in Sosto Zoo in Nyiregyhaza, Hungary, Sunday, March 18, 2018. (Photo by Attila Balazs/MTI via AP Photo) A young Nile goose hides under its mother in Stuttgart, southern Germany on March 19, 2018. (Photo by Sina Schuldt/AFP Photo) Japanese Macaque monkeys soak in the warmth of mountain hotsprings at Jigokudani Monkey Park, in Yamanouchi, central Japan, 21 March 2018. The Japanese Macaques (Macaca fuscata), also referred to as Snow Monkeys, live freely in this area that is covered by snow one third of the year. Jigokudani is the only known place in the world where monkeys bathe in natural hot springs. As a habit, they come down from the mountains where they spend the night and bath during the day. The monkeys can be viewed live on the internet. (Photo by Kimimasa Mayama/EPA/EFE) Japanese Macaque monkeys soak in the warmth of mountain hotsprings at Jigokudani Monkey Park, in Yamanouchi, central Japan, 21 March 2018. (Photo by Kimimasa Mayama/EPA/EFE/Rex Features/Shutterstock) Storks feed on a meadow in the village of Targowisko, central Poland, 23 March 2018. A flock of nearly 200 storks stay already for several days in the village due lack of strenght and lack of food to countinue their flight. Residents of the villages and nearby towns feed birds to help them survive hard conditions, as spring didn't come to Poland yet and in some regions there is still snow. (Photo by Wojciech Pacewicz/EPA/EFE) In this handout from WWF- Australia taken on March 13, 2018, an eastern quoll takes its first steps into the wild during a translocation in Jervis Bay in northern New South Wales. A species of quoll devastated by foxes has been returned to the wild in mainland Australia for the first time in almost 50 years in a rare conservation success story. (Photo by Morgan Cardiff/AFP Photo) A one horned Rhino roams during the Rhino census inside the Pobitora Wild Life Sanctuary in Morigaon district of Assam state, India, 18 March 2018. Pobitora has the highest density of one horned Rhino population in the world, presently numbering about 93 according to 2012 census in just 38.8 Sq. km. area. The Rhino census for the year 2018 has been conducted with the help of elephants and on foot where about 70 forest officials including NGO members took part. (Photo by EPA/EFE/Stringer) A booted racket- tail hummingbird (Chlorophanes spiza) is photographed at the Cloud Forest of San Antonio, in the rural area of Cali, department of Valle del Cauca, Colombia, on March 1, 2018. With over 1,900, Colombia is the country with the largest number of bird species in the world. (Photo by Luis Robayo/AFP Photo) A family of Capybaras (Hydrochoerus hydrochaeris) is pictured, at the Pantanal wetlands, in Mato Grosso state, Brazil on March 7, 2018. The Pantanal is the largest wetland on the planet located in Brazil, Bolivia and Paraguay, covers more than 170,500 km2 and is home to more than 4,000 species of plants and animals. This ecosystem is at risk of collapsing if the rivers' headwaters are not protected from the advance of monoculture plantations, waterways, hydroelectric plants and deforestation warn scientists and activists. (Photo by Carl de Souza/AFP Photo) A red deer stag leaps in the snow in Glenshee, Scotland, Britain March 19, 2018. (Photo by Russell Cheyne/Reuters) World's last male northern white rhino dies. A statement from the Ol Pejeta Conservancy in Kenya says the 45-year-old rhino was euthanised on Monday after \u201cage-related complications\u201d had \u201cworsened significantly\u201d and he was no longer able to stand. Sudan had been part of an ambitious effort to save the subspecies from extinction with the help of the two surviving females. The rhinoceros had previously lived at the Dver Kralove Zoo in the Czech Republic before being transported to Ol Pejeta Conservancy, about 250 km (155 miles) north of Nairobi, where he lived with the last two females of the same species, 27-year old Najin and 17-year old Fatu. The world's last male northern white rhino has died, leaving only two females of its subspecies alive in the world. Here: Members of the Maasai Cricket Warriors pose for a photograph with the last surviving male northern white rhino named \u201cSudan\u201d, June 2017. (Photo by Thomas Mukoya/Reuters) In this February 27, 2018 photo, a group of ponies neighed and splashed on a pond cooling off after a polo game at La Carona club, Capilla del Senor, Buenos Aires province, Argentina. \u201cPolo is played in the countryside a lot and in a much more informal way\u201d, said Juan Pablo Alessandrini, spokesman for Argentina's Polo Association. (Photo by Victor R. Caivano/AP Photo) A picture taken on March 16, 2018 shows a newborn black spider monkey at the Artis Zoo in Amsterdam. The young was born on 13 March, its gender is still unknow. (Photo by Koen van Weel/AFP Photo/ANP) Highland cows are photographed as they graze in the Kilpatrick Hills near Glasgow, Scotland, Sunday March 18, 2018, as the cold snap keeps a grip of the UK. (Photo by John Linton/PA via AP Photo) A peacock with its tail covered with snow walks in Lazienki park in Warsaw, Poland, Friday, March 16, 2018, as snow came down in the city in a sudden return of winter weather with the temperature minus 3 degree Celsius (26.6 Fahrenheit). (Photo by Alik Keplicz/AP Photo) A golden lion tamarin monkey holds its newly born baby at a zoo in Jerusalem, Thursday, March 22, 2018. Golden lion tamarins are among the rarest animals in the world, according to the World Wildlife Fund. It is listed as endangered according to the International Union for Conservation of Nature. (Photo by Sebastian Scheiner/AP Photo) In this Tuesday, March 20, 2018 photo, a Vampire Bat drinks bovine blood in the Criaturas de la Noche (Creatures of the Night) Bat House, the Audubon Zoo's new night house in New Orleans. The various species are all from Central and South America, and the building's interior simulates an abandoned warehouse set up to protect Mayan artifacts during a dig. (Photo by Gerald Herbert/AP Photo)", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "thursd", "sentiment": "none"}, {"name": "michael", "sentiment": "none"}, {"name": "joe raedle/getty images", "sentiment": "none"}, {"name": "biju", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "week fact animals", "sentiment": "none"}, {"name": "sosto zoo", "sentiment": "none"}, {"name": "wildlife conservation commission", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "frankfurt", "sentiment": "none"}, {"name": "germany", "sentiment": "none"}, {"name": "pobitora village", "sentiment": "none"}, {"name": "guwahati", "sentiment": "none"}, {"name": "assam", "sentiment": "none"}, {"name": "hungary", "sentiment": "none"}, {"name": "asia", "sentiment": "none"}, {"name": "florida", "sentiment": "none"}, {"name": "nyiregyhaza", "sentiment": "none"}, {"name": "india", "sentiment": "none"}, {"name": "miami", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-25T07:58:19.032+03:00"}, {"thread": {"uuid": "7b4261f7e2bf64bc4c1c02cc05cbf8d625ed6d42", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMpyqjre_mZ6TBxL2UYv4jn1kWKTyy82gp6f_3xtJTIaYUzEpEK.Zz6J1vbCp3kNve1yiZ0iiIJVSBoT0oFcVMcpx.licLno_lOa0iBbxL3.edOB76ElihYZlUUxzvO9bNk-", "site_full": "thesunbest.com", "site": "thesunbest.com", "site_section": "", "site_categories": [], "section_title": "", "title": "Lys Assia Dead \u2013 First Eurovision Song Contest Winner Dies In Switzerland Aged 94 | The Sun Best", "title_full": "Lys Assia Dead \u2013 First Eurovision Song Contest Winner Dies In Switzerland Aged 94 | The Sun Best", "published": "2018-03-15T02:00:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.986, "main_image": "https://i0.wp.com/thesunbest.com/wp-content/uploads/2018/03/1521923754-104186.jpg?resize=1000%2C600", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "7b4261f7e2bf64bc4c1c02cc05cbf8d625ed6d42", "url": "http://omgili.com/ri/DyQaNGXlfMpyqjre_mZ6TBxL2UYv4jn1kWKTyy82gp6f_3xtJTIaYUzEpEK.Zz6J1vbCp3kNve1yiZ0iiIJVSBoT0oFcVMcpx.licLno_lOa0iBbxL3.edOB76ElihYZlUUxzvO9bNk-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-15T02:00:00.000+02:00", "title": "Lys Assia Dead \u2013 First Eurovision Song Contest Winner Dies In Switzerland Aged 94 | The Sun Best", "text": "Lys Assia Dead \u2013 First Eurovision Song Contest Winner Dies In Switzerland Aged 94 Lys Assia Dead \u2013 First Eurovision Song Contest Winner Dies In Switzerland Aged 94 March 24, 2018 \nEUROVISION\u2019S first winner Lys Assia has died aged 94. \nSwitzerland-born Assia, who celebrated her birthday earlier this month, passed away in Zurich\u2019s Zollikerberg Hospital, Eurovision announced. \nAP:Associated Press Lys Assia , the first winner of the European Song Contest in 1956 performs during the Swiss finals for the selection of the entrant for the European Song Contest 2012 \nIn a statement, Eurovision offered their \u201cdeepest condolences\u201d to Assia\u2019s friends and family. \nThe organisers said they will be paying tribute to her \u201clife and her lasting commitment\u201d to Eurovision. \nAssia started her career as a dancer but soon turned to singing in 1940. \nAfter she got her big break in 1954 with hit song Oh, Mein PaPa, she went on to win the Eurovision Song Contest when it first started in 1956, winning with the song Refrain. \n\nAssia pictured in Frankfurt, two years after she won Eurovision\u2019s first contest \nAssia\u2019s sultry voice enabled her to perform for Queen Elizabeth II, the Eyptian King Faruk and Eva Peron. \nSince Assia was the contest\u2019s first winner, she is often referred to as Eurovision\u2019s First Lady. \nAssia went on to represent Switzerland on two more shows. In 1957 she finished eighth, but in 1958 she came a close second. \nThe Eurovision star was a frequent guest at special events honouring the contest, including the 60th anniversary show in London in 2015, as well as being guest of honour at the contest in Baku in 2012. \u0130lgili Click to add a comment Leave a Reply Your email address will not be published. Required fields are marked * Comment ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "lys assia dead", "sentiment": "none"}, {"name": "assia", "sentiment": "none"}, {"name": "assi", "sentiment": "none"}, {"name": "lys assia", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "eurovision song contest", "sentiment": "none"}, {"name": "associated press", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "frankfurt", "sentiment": "none"}, {"name": "zollikerberg hospital", "sentiment": "none"}, {"name": "zurich", "sentiment": "none"}, {"name": "mein papa", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-24T23:36:19.033+03:00"}], "totalResults": 45, "moreResultsAvailable": 35, "next": "/filterWebContent?token=e0e8b2b9-80ce-4cdc-bde9-b730ada6c3f9&format=json&ts=1521745867228&q=language%3Aenglish+site_type%3Anews+thread.country%3ADE+location%3AFrankfurt&sort=relevancy&from=10&size=10", "requestsLeft": 915, "extra": {"place": "Frankfurt", "country": "DE", "lat": "50.1109221", "lng": "8.6821267"}}