{"posts": [{"thread": {"uuid": "6a6f67e8926d8155fbeaaaca033ad72daf69396b", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_IhWiWUEKO8Ob45DhI44js89jil9ecDlNOPalOIelscnv2tULrRzJUJyT5Mp2cSS05BH21Wqaf7sKaVoIavvxrN5dLUbOPcySKZXQpxk5fS7Kc3KWF18WRzMTKTXSYdOJNzI_tV_MajFDXQiNKFvxG", "site_full": "www.reisereporter.de", "site": "reisereporter.de", "site_section": "http://www.paz-online.de/rss/feed/paz_wirtschaft", "site_categories": ["travel", "social"], "section_title": "PAZ-Online.de - Ressort Wirtschaft RSS-Feed", "title": "So f\u00e4hrt es sich mit dem Flixtrain", "title_full": "So f\u00e4hrt es sich mit dem Flixtrain", "published": "2018-03-23T11:40:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://www.reisereporter.de/uploads/media/ImageArticle/01/12131-flixtrain-brack-selbsttest.jpg?v=1-0", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "6a6f67e8926d8155fbeaaaca033ad72daf69396b", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_IhWiWUEKO8Ob45DhI44js89jil9ecDlNOPalOIelscnv2tULrRzJUJyT5Mp2cSS05BH21Wqaf7sKaVoIavvxrN5dLUbOPcySKZXQpxk5fS7Kc3KWF18WRzMTKTXSYdOJNzI_tV_MajFDXQiNKFvxG", "ord_in_thread": 0, "author": "mol-paz@madsack.de (Anne Reck (fM))", "published": "2018-03-23T11:40:00.000+03:00", "title": "So f\u00e4hrt es sich mit dem Flixtrain", "text": "Starseite Reisenews > News zu Flug & Zug > Jungfernfahrt mit Flixtrain: Was kann der Bahn-Konkurrent? Suchen 23.03.2018 Jungfernfahrt mit Flixtrain: Was kann der Bahn-Konkurrent? \nDer Flixtrain startet am Samstag offiziell den Regelbetrieb zwischen Hamburg und K\u00f6ln. Der reisereporter ist schon heute bei der Jungfernfahrt mit dabei und testet das Fahrerlebnis. Hat der Zug von Flixbus das Potenzial zum echten Bahn-Konkurrenten? reisereporterin Andrea testet den neuen Bahn-Konkurrenten Flixtrain auf der Jungfernfahrt. Foto: Nils Peuse Anzeige \nGr\u00fcn macht Rot Konkurrenz. Dabei geht es nicht um Politik, sondern um den Bahnverkehr. Das Busunternehmen Flixbus wagt den gro\u00dfen Schritt: Mit dem Flixtrain k\u00f6nnte die Bahn einen echten Rivalen bekommen . Zun\u00e4chst f\u00e4hrt er auf zwei Strecken: Hamburg\u2013K\u00f6ln und Stuttgart\u2013Berlin. \nreisereporterin Andrea ist auf der Jungfernfahrt heute dabei und berichtet hier live aus dem Zug. \n13.04 Uhr : Angekommen! Und das mit nur vier Minuten Versp\u00e4tung. Eigentlich sollten wir um 13 Uhr in K\u00f6ln sein, jetzt sind wir da. Zur\u00fcck geht's sp\u00e4ter mit der Deutschen Bahn. Bis nach Hannover zahlen wir 73 Euro... Ganz sch\u00f6n happig im Vergleich. Mit einer Mini-Versp\u00e4tung von 4 Minuten erreicht der #Flixtrain K\u00f6ln. Chef #Andr\u00e9Schw\u00e4mmlein ist zufrieden: \u201eDas war eine tolle erste Fahrt.\u201c pic.twitter.com/dLpASi36ZR \u2014 reisereporter (@REISEREPORTERde) March 23, 2018 \n12.59 Uhr : Ich habe mit Flixbus-Mitbegr\u00fcnder Andr\u00e9 Schw\u00e4mmlein gesprochen. Er ist bisher zufrieden mit der Jungernfahrt. \u201eIch hatte sogar Zeit mit einigen Reisenden zu sprechen und vorne in der Lok mitzufahren.\u201c Es soll nicht bei zwei Flixtrain-Strecken bleiben, sagt er. \u201eWir wollen die Bereiche Bus und Bahn weiter ausbauen.\u201c \n12.25 Uhr: Lauter gr\u00fcne Z\u00fcge hier... spottet: Ein ICE mit gr\u00fcnem Logo. Das war auch Flixbusgr\u00fcnder #Andr\u00e9Schw\u00e4mmlein ein Foto wert. Er stieg kurzerhand aus und poste f\u00fcr sein Team. pic.twitter.com/sAecgBzTmW \u2014 reisereporter (@REISEREPORTERde) March 23, 2018 \n12.02 Uhr: Eigentlich soll\u2019s kostenloses WLAN geben. Bei mir funktioniert es leider nicht, und ich bin aufs mobile Internet angewiesen. Das l\u00e4uft im Zug aber auch nicht immer so, wie man es gern h\u00e4tte\u2026 Von anderen Passagieren habe ich aber auch geh\u00f6rt, dass das WLAN bei ihnen l\u00e4uft. \n11.55 Uhr: Die Tickets starten bei 9,99 Euro. Studentin Nele Eichten aus Hamburg findet Zug und Service f\u00fcr den Preis \u201evoll okay\u201c. Flixbus: Das Bordbistro ist ein kleiner Verkaufswagen \n11.50 Uhr: Das Bordbistro, der \u201eSnack Point\u201c, ist ein kleines R\u00e4umchen. Eine Verk\u00e4uferin kommt mit einem Servicewagen durch den Zug. Es gibt kalte Getr\u00e4nke, Kaffee und Snacks. Find ich eigentlich ganz nett. \n11.17 Uhr: Ich habe mit ein paar Passagieren gesprochen. Einige finden den Retro-Look gem\u00fctlich. Andere bem\u00e4ngeln, dass sie nicht f\u00fcr sich sitzen k\u00f6nnen und dass noch keine Platzreservierung m\u00f6glich ist. Au\u00dfen gr\u00fcn, innen blau: Der #Flixtrain von @FlixBus . Hier kann man in alter Bahnnostalgie schwelgen... pic.twitter.com/5azqLcvtg9 \u2014 reisereporter (@REISEREPORTERde) March 23, 2018 \n10.50 Uhr: Nicht in allen Abteilen gibt es Steckdosen, daf\u00fcr werden Powerbanks ausgegeben . \n10.30 Uhr: F\u00fcr die Strecke Hamburg\u2013K\u00f6ln kooperiert Flixbus mit dem Unternehmen Bahn Touristik Express, das auch die Z\u00fcge bereitstellt. Und das sind nicht gerade die neuesten. Es gibt keine offenen Sitzreihen wie beim IC oder ICE, sondern nur Abteile mit sechs Sitzpl\u00e4tzen. \n9 Uhr: Der Flixtrain hat Hamburg-Altona p\u00fcnktlich verlassen. 600 Sitzpl\u00e4tze h\u00e4tte der Zug, 400 Passagiere fahren mit, darunter auch Politiker wie Ex-B\u00fcrgermeister Ole von Beust. Bahnbrechend: Der Premierenzug von #Flixtrain von Hamburg nach K\u00f6ln. pic.twitter.com/HoBNvPi83v \u2014 Zugreiseblog.de (@zugreiseblog) March 23, 2018 Was Zugfahrer vom Flixtrain erwarten k\u00f6nnen: \nFast so schnell wie der ICE: Zwischen Hamburg und K\u00f6ln braucht der Flixtrain etwa viereinhalb Stunden. Der ICE schafft die Strecke in etwa vier Stunden. \nG\u00fcnstige Preise: Die Flixtrain-Preise bewegen sich zwischen 9,99 Euro und 29 Euro auf der Strecke Hamburg\u2013K\u00f6ln. Das Auto- und Verkehrsportal Stau.info hat 16 Hin- und R\u00fcckfahrten auf den bereits von Flixtrain bedienten Strecken ausgewertet und festgestellt, dass die Tickets im Schnitt 75 Prozent g\u00fcnstiger waren als bei der Deutschen Bahn. Mit den Spartickets f\u00fcr 19,90 Euro k\u00e4mpft die Bahn schon seit einigen Jahren gegen die Konkurrenz auf der Autobahn und nun auch auf der Schiene. \nVergleichsweise kleines Streckennetz: Vorerst sollen nur zwei Strecken, zwischen Hamburg und K\u00f6ln und zwischen Berlin und Stuttgart , befahren werden. Das allerdings f\u00fcnf- bis sechsmal die Woche, erkl\u00e4rt Flixbus. Ab Sommer soll die Taktung erh\u00f6ht werden. \nWLAN: Internet soll in den Flixtrains \u201eje nach Netzabdeckung verf\u00fcgbar sein\u201c, so das Unternehmen. \nDas Projekt steht noch am Anfang, das Potenzial zeige sich aber jetzt schon, sagt Bettina Engert von Flixbus dem reisereporter: \u201eWir freuen uns schon seit dem Buchungsstart am 6. M\u00e4rz \u00fcber eine enorm gro\u00dfe Nachfrage. Innerhalb der ersten 24 Stunden haben wir schon Tausende Tickets verkauft.\u201c Zun\u00e4chst will das Unternehmen die Strecken von zwei verschwundenen Gesellschaften weiterf\u00fchren: Die des Hamburg-K\u00f6ln-Expresses (HKX) und ab April auch die von Locomore zwischen Stuttgart, Kassel und Berlin. \nDer Flixtrain wird analog zum Flixbus-Gesch\u00e4ftsmodell betrieben. Das hei\u00dft, das Unternehmen k\u00fcmmert sich um Ticketverkauf und organisiert das Streckennetz. Betrieben wird der Flixtrain aber nicht von dem Fernbusanbieter, sondern auf der Strecke Hamburg\u2013K\u00f6ln vom BTE (Bahn Touristik Express) aus N\u00fcrnberg. Zwischen Berlin und Stuttgart ist der Betreiber Locomore. Mit dem Hipster-Zug hatte Flixbus bereits kooperiert, nachdem das Bahnunternehmen im August 2017 Insolvenz angemeldet hatte . Flixbus plant Start in den USA \nGo big or go home \u2013 das scheint das Motto von Flixbus zu sein, das Unternehmen plant f\u00fcr diesen Sommer den Start in den USA . Dann sollen auch in Kalifornien gr\u00fcne Busse rollen. Mehr zu Flixbus", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "zu flug", "sentiment": "none"}, {"name": "suchen", "sentiment": "none"}, {"name": "konkurrenz", "sentiment": "none"}, {"name": "laufenden", "sentiment": "none"}, {"name": "hipsterzug locomore", "sentiment": "none"}, {"name": "samstag", "sentiment": "none"}, {"name": "bahn", "sentiment": "none"}, {"name": "nils peuse anzeige  gr\u00fcn", "sentiment": "none"}, {"name": "uhr", "sentiment": "none"}, {"name": "der flixtrain", "sentiment": "none"}, {"name": "andrea", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "mit", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "zug", "sentiment": "none"}, {"name": "hamburg", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-23T11:56:33.020+03:00"}, {"thread": {"uuid": "894034b32da2ba38c80d65126bc5bd48c1686286", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTdVHGHrFkH0HcuILPbkDqlstLXwVm6PMXlMTg6q2pSYQ--", "site_full": "dasauge.de", "site": "dasauge.de", "site_section": "https://dasauge.de/info/aktivitaeten/?rss", "site_categories": ["job_search", "jobs"], "section_title": "Aktivit\u00e4ten\u00a0\u2013 dasauge\u00ae", "title": "Simon Heydorn Photography based in Hamburg haben ihre Firma ge\u00e4ndert.", "title_full": "Simon Heydorn Photography based in Hamburg haben ihre Firma ge\u00e4ndert.", "published": "2018-03-25T17:28:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "894034b32da2ba38c80d65126bc5bd48c1686286", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTdVHGHrFkH0HcuILPbkDqlstLXwVm6PMXlMTg6q2pSYQ--", "ord_in_thread": 0, "author": "Simon Heydorn Photography based in Hamburg", "published": "2018-03-25T17:28:00.000+03:00", "title": "Simon Heydorn Photography based in Hamburg haben ihre Firma ge\u00e4ndert.", "text": "\u00dcber Simon Heydorn Photography based in Hamburg \nI was born in the north of Germany.I am passionate about capturing moments and getting to know the people behind my camera. \nI love my family, people in general, cooking, politics, animals, Stranger Things, pizza, Italy, my bus and Pink Floyd. \nI enjoy traveling and worked in beautiful places like Cape Town, South France, London, Egypt and Mallorca. \nSince 2016 I am a guest lecturer for photography at the AMD Hamburg (Akademie f\u00fcr Mode und Design). \nMy client list includesFacebook, Amazon, Deutsche Bank, About You, AMD, GEV, Ferris MC, Jomo, Euro FH, JN LLOVET, Achtung!, Die R\u00fcckem\u00e4nner, Outdoorchef, Z Konzept, Yunikue, Deutsche Schulen \u00c4gypten and many more\u2026 Kontakt Simon Heydorn Photography \u2013 Portrait, Kids, Advertisement Anschrift Simon Heydorn Photography based in Hamburg D- 25358 Horst", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "simon heydorn", "sentiment": "none"}, {"name": "pink floyd", "sentiment": "none"}, {"name": "horst", "sentiment": "none"}, {"name": "deutsche schulen \u00e4gypten", "sentiment": "none"}, {"name": "die r\u00fcckem\u00e4nner", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "amd hamburg", "sentiment": "none"}, {"name": "jomo", "sentiment": "none"}, {"name": "ferris mc", "sentiment": "none"}, {"name": "deutsche bank", "sentiment": "none"}, {"name": "amd", "sentiment": "none"}, {"name": "kontakt simon heydorn photography", "sentiment": "none"}, {"name": "advertisement anschrift simon heydorn photography", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "hamburg", "sentiment": "none"}, {"name": "south france", "sentiment": "none"}, {"name": "yunikue", "sentiment": "none"}, {"name": "cape town", "sentiment": "none"}, {"name": "egypt", "sentiment": "none"}, {"name": "london", "sentiment": "none"}, {"name": "italy", "sentiment": "none"}, {"name": "amazon", "sentiment": "none"}, {"name": "outdoorchef", "sentiment": "none"}, {"name": "mallorca", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-25T17:34:22.004+03:00"}, {"thread": {"uuid": "b81fa031b98eed9b28b70149ac5bef5f87b3bc28", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSjJ2_duSkaUkEPR1ptBjYKIcEnT3mErdEoWh0wHnZ3KfXEXi3oharl7drl7SpoJzs-", "site_full": "berufebilder.de", "site": "berufebilder.de", "site_section": "http://berufebilder.de/feed", "site_categories": ["job_search", "jobs"], "section_title": "Best of HR \u2013 Berufebilder.de", "title": "HR-Fr\u00fchjahrsmesse Zukunft Personal S\u00fcd: Mit Sascha Lobo & Simone Janson", "title_full": "HR-Fr\u00fchjahrsmesse Zukunft Personal S\u00fcd: Mit Sascha Lobo & Simone Janson", "published": "2018-03-23T13:53:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://berufebilder.de/wp-content/uploads/2018/03/Zukunft-Personal-Sued.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "b81fa031b98eed9b28b70149ac5bef5f87b3bc28", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSjJ2_duSkaUkEPR1ptBjYKIcEnT3mErdEoWh0wHnZ3KfXEXi3oharl7drl7SpoJzs-", "ord_in_thread": 0, "author": "Simone Janson", "published": "2018-03-23T13:53:00.000+03:00", "title": "HR-Fr\u00fchjahrsmesse Zukunft Personal S\u00fcd: Mit Sascha Lobo & Simone Janson", "text": "Weitere Infos & Leistungen? Werden Sie Mitglied oder profitieren Sie von unserem regelm\u00e4\u00dfigen Newsletter ! Was ist die Zukunft Personal? \nDie Zukunft Personal gilt als DIE Fachmesse f\u00fcr Personalentscheider, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer und Mitarbeiter von Personalabteilungen einen \u00dcberblick \u00fcber alle relevanten Themenfelder \u2013 von Personalsoftware und Recruiting \u00fcber Weiterbildung und E-Learning bis hin zu Arbeitsrecht und neuen Personaldienstleistungen im digitalen Zeitalter. Interaktive Formate bieten Entscheidern zahlreiche M\u00f6glichkeiten f\u00fcr effektiven Wissenstransfer. \nNeu in diesem Jahr: Spring Messe Management richtet ihre Markenstrategie neu aus und verpasst seinen Events neue Namen. Mit dem neuen Namen \u201eZukunft Personal Europe\u201c wird die Messe in K\u00f6ln als gr\u00f6\u00dfte und europ\u00e4ische Leitveranstaltung gest\u00e4rkt. Die Branchenmessen Zukunft Personal S\u00fcd (ehemals PERSONAL S\u00fcd) in Stuttgart und Zukunft Personal Nord (ehemals PERSONAL Nord) in Hamburg profitieren von der Markenst\u00e4rke der Zukunft Personal \u2013 durch noch mehr Reichweite, Pr\u00e4senz und Bekanntheit. Beide legen ihre Schwerpunkte auf die Marktbed\u00fcrfnisse der jeweiligen Region. Spotlight \u201eData-Driven HR\u201c \nEin gro\u00dfes Schwerpunktthema in diesem Jahr auf der Zukunft Personal S\u00fcd: Datengest\u00fctztes Personalmanagement, das insbesondere f\u00fcr den Mittelstand eine effektive L\u00f6sung sein kann. Das Spotlightthema in Stuttgart hei\u00dft dementsprechend \u201eData-Driven HR\u201c: \nDenn der demografische Wandel stellt Unternehmen vor enorme Herausforderungen, wenn es darum geht, qualifizierte Mitarbeiter zu finden. In mittelst\u00e4ndischen Unternehmen fehlen h\u00e4ufig die HR-Kapazit\u00e4ten, um neuen Trends zu begegnen. W\u00e4hrend Personaler bisher ihre Arbeit vor allem telefonisch erledigten oder Kandidaten durch langwierige Recherchen in Online-Netzwerken identifizierten, bringt eine softwarebasierte Suche meist schnellere und bessere Ergebnisse. Algorithmen erm\u00f6glichen das genaue Erfassen und Analysieren der F\u00e4higkeiten der potentiellen Mitarbeiter. Doch wie lassen sich die neuen M\u00f6glichkeiten effektiv in den Unternehmensalltag integrieren? Die Keynote Speaker in Stuttgart geben Anregungen f\u00fcr ein Personalmanagement der Zukunft, das Mitarbeiter jeden Alters online und offline erfolgreich zusammenbringt. Dr. Bodo Anton\u00edc und Sascha Lobo sind Keynote Speaker \nWenn es um die Digitalisierung und ihre Folgen f\u00fcr die Arbeitswelt geht, darf der Vordenker, Blogger und Autor Sascha Lobo nicht fehlen. In seinem Keynote-Vortrag auf der Zukunft Personal S\u00fcd erl\u00e4utert er, welche Chancen die Digitalisierung bietet und wie er sich die Arbeitswelt von morgen - jenseits der Festanstellung - vorstellt. Dr. Bodo Anton\u00edc hingegen bef\u00fcrchtet, dass die menschlich-emphatische Herangehensweise beim Recruiting den digitalen M\u00f6glichkeiten zum Opfer f\u00e4llt. Er pl\u00e4diert f\u00fcr mehr Logos und (De)mut im Personalmanagement. \nAls Verleger hat sich Keynote Speaker Dr. Florian Langenscheidt schon fr\u00fch mit Chancen und Risiken der Digitalisierung besch\u00e4ftigen m\u00fcssen. Auf der Zukunft Personal S\u00fcd wird er die Besucher ermuntern, eine eigene digitale Erfolgsstrategie zu entwickeln. Und Nicole Reimer, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin von IBM, wird anhand von Best-Practice-Beispielen aufzeigen, welche wichtige Rolle die Mitarbeiter bei Change-Prozessen spielen. Trendthemen \u201eWorking Out Loud\u201c und K\u00fcnstliche Intelligenz in Podiumsdiskussion \nEs ist un\u00fcbersehbar: Die Digitalisierung und Globalisierung r\u00fccken das Individuum in den Hintergrund und f\u00f6rdern kollektives Denken und Arbeiten. Das Ergebnis ist \u201cWorking Out Loud (WOL)\u201c, eine Revolution des Kollaborationsgedankens. Wie f\u00fchrt man Netzwerke in Unternehmen ein und was n\u00fctzen diese? WOL-Protagonisten geben auf der Zukunft Personal S\u00fcd Einblick in ihre Arbeit und m\u00fcssen sich einem Kritiker stellen, der als \u00dcberraschungsgast geladen wird. \nMit der Frage, wie K\u00fcnstliche und Soziale Intelligenz erfolgsstiftend werden, befasst sich eine weitere Podiumsdiskussion. Dabei stehen insbesondere rechtliche Rahmenbedingungen im Mittelpunkt. Neue Formate: \u201eWorkshops\u201c und \u201eMeet the Blogger\u201c mit Simone Janson \nWie kann das Personalmanagement neue Power gewinnen und Innovationstreiber werden, statt nur auf Ver\u00e4nderungen zu reagieren? Wie k\u00f6nnen Agilit\u00e4t, Mitarbeiterbeteiligung und erfolgreiches Konfliktmanagement die Attraktivit\u00e4t des Unternehmens f\u00fcr potentielle Mitarbeiter steigern? In den neuen interaktiven Workshops auf der Zukunft Personal S\u00fcd k\u00f6nnen sich die Teilnehmer mit Branchenexperten in praxisnahen und l\u00f6sungsorientierten Sessions zu aktuellen Themen und Fragestellungen austauschen. \nBlogger sind aus der HR-Medienlandschaft nicht mehr wegzudenken. Nicht nur aufgrund ihrer Expertise. Oft sp\u00fcren sie als erstes die neuesten Trends auf und berichten schneller als klassische HR-Fachmedien \u00fcber neuste Entwicklungen und Tools. Im Rahmen des Formats \u201eMeet the Blogger\u201c, das es nun auch neu auf der Zukunft Personal S\u00fcd geben wird, stellen einige dieser Vordenker ihre Erkenntnisse vor - darunter auch Simone Janson, Herausgeberin von Best of HR - Berufebilder.de , die am 25.04. mit ihren Zuh\u00f6rern \u00fcber die gesellschaftliche Bedeutung von HR diskutieren will. Termin Zukunft Personal S\u00fcd: 24. bis 25. April, Messe Stuttgart Weitere Informationen und Tickets unter: https://www.zukunft-personal.com/sued Mehr Informationen? Nutzen Sie unsere E-Kurse & pers\u00f6nliche Beratung", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "werden sie mitglied", "sentiment": "none"}, {"name": "mitarbeiter von personalabteilungen", "sentiment": "none"}, {"name": "marktb", "sentiment": "none"}, {"name": "namen", "sentiment": "none"}, {"name": "markenst\u00e4rke", "sentiment": "none"}, {"name": "pr\u00e4senz", "sentiment": "none"}, {"name": "neu", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "mit sascha lobo & simone janson weitere infos & leistungen", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "messe", "sentiment": "none"}, {"name": "europe", "sentiment": "none"}, {"name": "stuttgart", "sentiment": "none"}, {"name": "k\u00f6ln", "sentiment": "none"}, {"name": "hamburg", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-23T17:57:43.016+03:00"}, {"thread": {"uuid": "47a352f0c3d2e7a5e185d31d9ceb3a79b58e03e4", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZRSwGm5NuIQC3w9BSnyb7c6Gfq.ABWg02bRGNcD6Ma6ublnhxUjZzurs5TddIJmjZfY9X_Tk_eEckksgetUeYXaSL4Y6qVy_KqAGIBeZxhicq248cZPWrb2Oief0SafDGEdRsuE0A_Tvr8mPrTadHVFCFwnzeyOq6EsUrOkXzpBr2pQCJbwKDe.", "site_full": "www.newstartcenter.biz", "site": "newstartcenter.biz", "site_section": "https://www.newstartcenter.biz/rss/NEWSTARTCENTER/Neu-im-Shop-oxid", "site_categories": ["shopping"], "section_title": "NEWSTARTCENTER/Neu im Shop", "title": "Das gro\u00dfe Handbuch der vegetarischen Vollwert-Ern\u00e4hrung 24,95 \u20ac", "title_full": "Das gro\u00dfe Handbuch der vegetarischen Vollwert-Ern\u00e4hrung 24,95 \u20ac", "published": "2018-03-22T21:01:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "47a352f0c3d2e7a5e185d31d9ceb3a79b58e03e4", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZRSwGm5NuIQC3w9BSnyb7c6Gfq.ABWg02bRGNcD6Ma6ublnhxUjZzurs5TddIJmjZfY9X_Tk_eEckksgetUeYXaSL4Y6qVy_KqAGIBeZxhicq248cZPWrb2Oief0SafDGEdRsuE0A_Tvr8mPrTadHVFCFwnzeyOq6EsUrOkXzpBr2pQCJbwKDe.", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-22T21:01:00.000+02:00", "title": "Das gro\u00dfe Handbuch der vegetarischen Vollwert-Ern\u00e4hrung 24,95 \u20ac", "text": "& Gutschenreiter \u201eNEWSTART\u00adProgramm\" k\u00f6nnen \u00fcber eine pflanzen basierte vollwertige Ern\u00e4hrung und na\u00adt\u00fcrliche Heilmittel Herz-Kreislauferkrankungen, Arteriosklerose, Diabetes, Bluthochdruck, Allergien, Candida albicans (Pilzerkrankungen), Krebs, Fett\u00adstoffwechselst\u00f6rungen u.v.a.m. g\u00fcnstig beeinflusst werden. ,Jg. 1929, ist Ern\u00e4hrungs- und Gesundheitsberaterin des \u201eDeut\u00adscher Verein f\u00fcr Gesundheitspflege e.V.\" (DVG). Durch eigene schwere Krank\u00adheit in fr\u00fchen Jahren begann sie sich f\u00fcr nat\u00fcrliche Heilmittel und eine gesun\u00adde und vegetarische Ern\u00e4hrung zu interessieren. Bei Studienaufenthalten und Ausbildungen in Sanatorien in den USA (Wildwood, Uchee Pines), lernte sie die Zubereitung einer ausgewogenen vegetarischen Vollwert-Ern\u00e4hrung kennen, die frei ist von tierischen Produkten. Viele Teilnehmer ihrer Seminare durften die positiven Auswirkungen einer gesunden Lebensweise erleben. Jg. 1955, hat Ern\u00e4hrungswissenschaften in Hamburg studiert. Als Diplom-Oecotrophologin ist sie Mitarbeiterin des \u201eDeutscher Verein f\u00fcr Gesundheitspflege e.V.\" (DVG). Sie ist Fachreferentin f\u00fcr vegane Er\u00adn\u00e4hrungsweise und hat Gesundheitsberaterinnen und -berater ausgebildet. Sie ber\u00e4t pr\u00e4ventiv bei Ern\u00e4hrungs- und Lebensstilfragen sowie bei allen er\u00adn\u00e4hrungsbedingten Krankheiten und Stoffwechselst\u00f6rungen auf der Basis einer Vollwertkost, die frei ist von tierischem Fett und tierischem Eiwei\u00df.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "candida albicans", "sentiment": "none"}, {"name": "mitarbeiterin", "sentiment": "none"}, {"name": "durch", "sentiment": "none"}, {"name": "krank\u00adheit", "sentiment": "none"}, {"name": "krebs", "sentiment": "none"}, {"name": "bei studienaufenthalten", "sentiment": "none"}, {"name": "heilmittel herz-kreislauferkrankungen", "sentiment": "none"}, {"name": "viele teilnehmer", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": [{"name": "usa", "sentiment": "none"}, {"name": "sanatorien", "sentiment": "none"}, {"name": "bluthochdruck", "sentiment": "none"}, {"name": "allergien", "sentiment": "none"}, {"name": "hamburg", "sentiment": "none"}, {"name": "zubereitung", "sentiment": "none"}, {"name": "pilzerkrankungen", "sentiment": "none"}, {"name": "uchee pines", "sentiment": "none"}, {"name": "ausbildungen", "sentiment": "none"}, {"name": "wildwood", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-23T15:22:25.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "ef65d47b9c74dd0bac44d021df38110a84ef2989", "url": "http://omgili.com/ri/t1o2C2H78UdhHeE9o8998WgBry7pV90xnFrW8vvsUt3ZapP0QC8X_S6nWwAFuXopGQdsEae.uzheI0rdqQg.woGFvRP4f3vbHM8qQckdgdH9MEZIovP9S0Ph0HrmOT0CZkDZMs0FcoY-", "site_full": "deal-magazin.com", "site": "deal-magazin.com", "site_section": "http://deal-magazin.com/news/latest.rss", "site_categories": ["real_estate", "buying_selling_homes"], "section_title": "DEAL-Magazin News", "title": "H\u00fcttig & Rompf vermittelt Darlehen in H\u00f6he von 1,75 Mrd. Euro in 2017", "title_full": "H\u00fcttig & Rompf vermittelt Darlehen in H\u00f6he von 1,75 Mrd. Euro in 2017", "published": "2018-03-22T01:00:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "ef65d47b9c74dd0bac44d021df38110a84ef2989", "url": "http://omgili.com/ri/t1o2C2H78UdhHeE9o8998WgBry7pV90xnFrW8vvsUt3ZapP0QC8X_S6nWwAFuXopGQdsEae.uzheI0rdqQg.woGFvRP4f3vbHM8qQckdgdH9MEZIovP9S0Ph0HrmOT0CZkDZMs0FcoY-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-22T01:00:00.000+02:00", "title": "H\u00fcttig & Rompf vermittelt Darlehen in H\u00f6he von 1,75 Mrd. Euro in 2017", "text": "News 22.03.2018 H\u03ccttig & Rompf vermittelt Darlehen in H\u03c6he von 1,75 Mrd. Euro in 2017 Weiter auf Rekordkurs: Die H\u03ccttig & Rompf AG hat ihr Darlehensvolumen 2017 erneut gesteigert. Im vergangenen Jahr vermittelte der Immobilienfinanzierer Darlehen mit einem Gesamtvolumen von 1,75 Milliarden Euro. Und es gibt noch mehr zu feiern, denn passend zum Rekord erweitern die Baufinanzierungsexperten auch ihr Filialnetz und relaunchen ihre Website. Es gibt Grund zu feiern: 30 Jahre H\u03ccttig & Rompf AG. Und das sch\u03c6nste Geschenk machte sich der Immobilienfinanzierer gleich selbst \u0096 mit einem neuen Rekord. Im Jahr 2017 vermittelte die H\u03ccttig & Rompf AG Darlehen mit einem Gesamtvolumen von 1,75 Milliarden Euro. \u0084Das ist eine Steigerung von \u03ccber 16 Prozent im Vergleich zum Vorjahr. Ein starker Start in unser 30-j\u03b4hriges Bestehen\u0093, freut sich Vorstand Ditmar Rompf. Auch die Zahl der vermittelten Darlehensvertr\u03b4ge ist erneut gestiegen. 6.150 Kunden brachte der Baufinanzierer 2017 in die eigenen vier W\u03b4nde \u0096 ebenfalls eine neue Bestmarke. Neue Filialen in Regensburg, Heilbronn, Hamburg und Bremen Auf die steigende Nachfrage reagiert H\u03ccttig & Rompf mit noch mehr Pr\u03b4senz beim Kunden vor Ort. \u0084Wir bauen in diesem Jahr unser bundesweites Beratungsangebot weiter aus\u0093, erkl\u03b4rt Vorstand Paul H\u03ccttig. \u0084Dazu werden wir vier zus\u03b4tzliche Filialen er\u03c6ffnen.\u0093 Der Anfang ist bereits gemacht. Im M\u03b4rz er\u03c6ffneten zwei Niederlassungen in Regensburg und Heilbronn. \u0084Weitere Filialer\u03c6ffnungen folgen in Hamburg im Mai und in der zweiten Jahresh\u03b4lfte in Bremen\u0093, verr\u03b4t Vorstand Paul H\u03ccttig. Insgesamt 29 Filialen wird es dann deutschlandweit geben. Neue Website: Benutzerfreundliche Struktur und hoher Mehrwert Auch an anderer Stelle setzt die H\u03ccttig & Rompf AG auf mehr Service. Ende Februar ging die neue Website des Immobilienfinanzierers an den Start. Sie hat einen modernen Look und ist komplett neu strukturiert. Im Mittelpunkt stehen f\u03ccr unsere Kunden jetzt die beiden Servicebereiche Baufinanzierung und Anschlussfinanzierung. Zu diesen Themen finden sie viele exklusive Mehrwertinformationen. Dazu geh\u03c6ren auch die von Grund auf \u03ccberarbeiteten Online-Rechner. Mit wenigen Klicks k\u03c6nnen Kunden damit die ersten Finanzierungsvorschl\u03b4ge abrufen. Neu ist dar\u03ccber hinaus der Partnerbereich der Webseite. Hier finden Immobilienvertriebe aktuelle Branchenmeldungen, Ansprechpartner und Informationen f\u03ccr ihre t\u03b4gliche Arbeit. \u0084Insgesamt ist unsere Website benutzerfreundlicher geworden und bietet Kunden, Immobilienvertrieben und Pressevertretern noch gr\u03c6\u03aferen Mehrwert\u0093, fasst Vorstand Ditmar Rompf die \u0394nderungen zusammen.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "steigerung", "sentiment": "none"}, {"name": "immobilienfinanzierer darlehen", "sentiment": "none"}, {"name": "zahl", "sentiment": "none"}, {"name": "bestmarke", "sentiment": "none"}, {"name": "auch", "sentiment": "none"}, {"name": "baufinanzierungsexperten", "sentiment": "none"}, {"name": "vorstand ditmar rompf", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "die h\u03ccttig & rompf ag", "sentiment": "none"}, {"name": "jahre h\u03ccttig & rompf ag", "sentiment": "none"}, {"name": "h\u03ccttig & rompf ag darlehen", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "h\u03c6he", "sentiment": "none"}, {"name": "h\u00f6he", "sentiment": "none"}, {"name": "regensburg", "sentiment": "none"}, {"name": "heilbronn", "sentiment": "none"}, {"name": "hamburg", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-23T01:35:43.001+02:00"}, {"thread": {"uuid": "d0a05541fc128a58a6b7ef9094f14e6110772e53", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_UHXHR2Oa0tpcGGIs1KLqaHGf_4a5N5cESzn283v_l4KGXkY0To22UHgtuHC5zdXl95tMqsuxIb6eWMrxzndsv5Z3tdAhFKW6NWJO0JIRNJj3SVQrHlMO9aOdOK_f75Yqz8qPhZQuLV8OFddHbpKX7", "site_full": "www.marbach-academy.de", "site": "marbach-academy.de", "site_section": "http://www.marbach-academy.de/feed/", "site_categories": ["real_estate", "tech", "buying_selling_homes"], "section_title": "Marbach Academy", "title": "Arbeitskleidung & Schutzkleidung f\u00fcr Beh\u00f6rden und Berufsbildungszentren BBZ von Kolzen", "title_full": "Arbeitskleidung & Schutzkleidung f\u00fcr Beh\u00f6rden und Berufsbildungszentren BBZ von Kolzen", "published": "2018-03-25T18:31:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://www.marbach-academy.de/wp-content/plugins/all-in-one-seo-pack/images/default-user-image.png", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "d0a05541fc128a58a6b7ef9094f14e6110772e53", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_UHXHR2Oa0tpcGGIs1KLqaHGf_4a5N5cESzn283v_l4KGXkY0To22UHgtuHC5zdXl95tMqsuxIb6eWMrxzndsv5Z3tdAhFKW6NWJO0JIRNJj3SVQrHlMO9aOdOK_f75Yqz8qPhZQuLV8OFddHbpKX7", "ord_in_thread": 0, "author": "connektar", "published": "2018-03-25T18:31:00.000+03:00", "title": "Arbeitskleidung & Schutzkleidung f\u00fcr Beh\u00f6rden und Berufsbildungszentren BBZ von Kolzen", "text": "Arbeitskleidung & Schutzkleidung f\u00fcr Beh\u00f6rden und Berufsbildungszentren BBZ von Kolzen connektar 25. M\u00e4rz 2018 Bildung, Karriere, Schulungen -Werbung- G\u00fcnstige und moderne Arbeitskleidung f\u00fcr Stadtwerke, Entsorgungsbetriebe und Berufsbildungszentrum in gro\u00dfer Auswahl. Produktion und Sonderanfertigung von Schutzkleidung nach Vorgabe der Beh\u00f6rden. \nKolzen \u2013 Ihre erste Anlaufstelle auf der Suche nach Arbeitskleidung f\u00fcr Beh\u00f6rden \nSie ben\u00f6tigen die passende Kleidung f\u00fcr Mitarbeiter in Stadtwerken, Stra\u00dfen- oder Forst\u00e4mtern, Polizisten oder auch Feuerwehrleute? Dann sind Sie bei Kolzen genau an der richtigen Stelle. Hier finden Sie nicht nur ansprechende und gepr\u00fcfte Markenware, sondern auch kompetente Beratung durch unseren Kundendienst. \nWir stellen uns vor \nKolzen Arbeitssschutz- und Textilvertrieb ist ein Unternehmen, welches seit 1999 in Hamburg ans\u00e4ssig ist. Seitdem haben wir unseren Vertrieb systematisch ausgebaut und sind nun sowohl national- als auch international t\u00e4tig. Somit konnten wir auch viele namenhafte Hersteller auftun, welche Schutzkleidung mit hoher Qualit\u00e4t herstellen. K\u00fcbler, Mascot, Stabulus und Puma sind nur wenige dieser Vertreter. Wir legen viel Wert auf hochwertige Materialien und Verarbeitung. Bieten antistatische Kleidung f\u00fcr die unterschiedlichsten Arbeitsfelder. Sollten Sie also auf der Suche nach Arbeitskleidung f\u00fcr Beh\u00f6rden sein, dann sind Sie mit uns gut Beraten. \nDenn in der Beratung liegt unsere gro\u00dfe St\u00e4rke. Unsere Mitarbeiter beraten Sie gerne und auch kompetent bei Fragen zur Schutzkleidung. Gerne fertigen wir Ihnen auch nach Kundenvorgabe oder vorgegebener CI die passende Kleidung an, sodass diese zu Ihrer vollsten Zufriedenheit hergestellt wird. Sie m\u00f6chten gerne einen pers\u00f6nlichen Aufdruck? Auch das ist bei Kolzen kein Problem. Einerlei ob Werbeslogan, Logo oder auch Firmenname \u2013 besprechen Sie ihr Vorhaben mit unseren Kundenbetreuern und schon wird die passende Arbeitskleidung f\u00fcr Beh\u00f6rden hergestellt. Zudem \u00fcberzeugen wir mit schnellen Lieferzeiten, g\u00fcnstigen Preisen und Sie haben die M\u00f6glichkeit einen Kauf auf Rechnung zu t\u00e4tigen. \nDie richtige Arbeitskleidung f\u00fcr Beh\u00f6rden finden \nAuf der Suche nach der passenden Arbeitskleidung m\u00fcssen so einige H\u00fcrden genommen werden. Es gibt viele Anbieter, dass auch Sie sicherlich schnell die \u00dcbersicht verlieren. Bei Kolzen finden Sie bereits eine Auswahl an kompetenten Herstellern, sodass Sie sich sicher seine k\u00f6nnen, hier nur Qualit\u00e4tsware zu finden. Die Kleidungsst\u00fccke entsprechen zudem den vorgegebenen Normen und wurden entsprechend gepr\u00fcft, sodass Sie ihren Mitarbeitern den bestm\u00f6glichen Schutz bieten. Haben Sie jedoch Fragen zur Gr\u00f6\u00dfe, den Ausf\u00fchrungen oder auch der Farbe, dann k\u00f6nnen Sie sich immer gerne an unseren Kundendienst wenden. Zudem werden Sie hier auch \u00fcber den Punkt Nachhaltigkeit informiert, denn dieser liegt uns am Herzen. Auf dem Markt finden Sie viele preisg\u00fcnstige Waren, welche in S\u00fcdostasien hergestellt werden. Komplette Set der Schutzbekleidung sind hier zu finden. Diese Waren haben jedoch einen gro\u00dfen Fehler: Sie sind in keinem Fall nachhaltig Produziert. Wir bei Kolzen legen jedoch gro\u00dfen Wert darauf, dass wir nur Kleidung anbieten, welche nachhaltig und unter fairen Bedingungen hergestellt wurde. \nNachhaltige Schutzkleidung \nNachhaltige Berufsbekleidung und auch recyclebare Berufsbekleidung sind eher rah. Demnach haben wir es uns zur Aufgabe gemacht eine Kollektion zu entwickeln, welche bewusst auf die Produktionsverh\u00e4ltnisse, Materialien aber auch auf die Personen, die die Kleidung tragen soll, achtet. Nat\u00fcrliche Stoffe ohne viele Chemikalien sind hier genutzt worden. Auch nachhaltige Materialien sind uns wichtig \u2013 Roh\u00f6l hat in unserer Arbeitskleidung f\u00fcr Beh\u00f6rden nichts verloren. Demnach nutzen wir beispielsweise gerne Bio-Baumwolle. Somit verbessern wir nicht nur den \u00f6kologischen Fu\u00dfabdruck, sondern sorgen auch f\u00fcr hohen Tragekomfort bei Ihren Mitarbeitern. Zudem liegt uns auch das Recycling am Herzen. Demnach haben wir eine spezielle Baumwolle \u2013 die Cradle to Cradle Baumwolle entwickelt. Diese verf\u00fcgt \u00fcber einen hohen Tragekomfort, sondern auch kann ohne Probleme sofort recycelt werden. Und nat\u00fcrlich ist ein Kauf auf Rechnung bei dieser nachhaltigen Ware auch m\u00f6glich. \nUnser Service auf einen Blick \nKolzen kann auf vielen unterschiedlichen Ebenen \u00fcberzeugen: Zum einen haben wir unsere Partner sehr intensiv gepr\u00fcft, sodass Sie hier nur zuverl\u00e4ssige und hochwertige Ware erhalten. Des Weiteren haben wir uns der Nachhaltigkeit von Arbeitskleidung angenommen, einen neue recyclebare Baumwolle entwickelt und legen gro\u00dfen Wert auf faire Arbeitsbedingungen. Somit unterst\u00fctzen Sie mit einem Kauf bei Kolzen faire Produktionsbedingungen. Nat\u00fcrlich erf\u00fcllen diese Kollektionen auch die Sicherheitsnormen und haben das passende Design f\u00fcr den jeweiligen Job \u2013 ob bei der Polizei, der Feuerwehr oder beim Forstamt, hier werden Sie f\u00fcndig. Des Weiteren legen wir gro\u00dfen Wert auf einen kompetenten Kundendienst, welcher Ihnen gerne mit Rat und Tat zur Seite steht und auch bei besonderen W\u00fcnschen gerne unterst\u00fctzt. Auch die Zahlung ist bei Kolzen ganz einfach. Sie k\u00f6nnen in Vorkrasse treten oder auch einen Kauf auf Rechnung t\u00e4tigen. Sollten Sie noch weitere Frage zu unseren Produkten oder unserem Unternehmen haben, dann wenden Sie sich gerne an uns. Wir freuen uns \u00fcber Ihren Kontakt. \n\u00dcber: \nKolzen Arbeitsschutz- und Textilvertrieb \u2013 HamburgHerr Stephan Kolzen", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "kolzen", "sentiment": "none"}, {"name": "stelle", "sentiment": "none"}, {"name": "bildung", "sentiment": "none"}, {"name": "dann sind sie bei kolzen", "sentiment": "none"}, {"name": "sonderanfertigung von schutzkleidung nach vorgabe der beh\u00f6rden", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "kolzen arbeitskleidung & schutzkleidung", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "karriere", "sentiment": "none"}, {"name": "stra\u00dfen- oder forst\u00e4mtern", "sentiment": "none"}, {"name": "stadtwerken", "sentiment": "none"}, {"name": "hamburg", "sentiment": "none"}, {"name": "schulungen -werbung", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-25T20:06:39.008+03:00"}, {"thread": {"uuid": "089811ece5ab1a52008b89faf6e8c5410d080d80", "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3JeAw93eUDaes1oenQ486bB93twxCKHchM7rTtrpMGaM0THDL0K9v.5afxEJrJ46GBrI65_3ppq59bPRS0nl5JJY.iru_USfj3xQ0oS3s9p335WntLmsaDAV2IbaAzoJjybRcgbzRnhyOruXrH0SYs8FkcPNP5afu9Gan_5Sc0B8.ilVQK.eGrd9WBdzwfsDcrPA70Pv12Y1TGkBegrNAQO", "site_full": "en.europeonline-magazine.eu", "site": "europeonline-magazine.eu", "site_section": "http://en.europeonline-magazine.eu/rss/rss.atom", "site_categories": ["media"], "section_title": "Europe Online Magazine Newsfeed", "title": "1ST LEAD German police detain fugitive former Catalan leader Puigdemont By Fabian Wegener and Pablo Sanguinetti, dpa", "title_full": "1ST LEAD German police detain fugitive former Catalan leader Puigdemont By Fabian Wegener and Pablo Sanguinetti, dpa", "published": "2018-03-25T14:20:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "089811ece5ab1a52008b89faf6e8c5410d080d80", "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3JeAw93eUDaes1oenQ486bB93twxCKHchM7rTtrpMGaM0THDL0K9v.5afxEJrJ46GBrI65_3ppq59bPRS0nl5JJY.iru_USfj3xQ0oS3s9p335WntLmsaDAV2IbaAzoJjybRcgbzRnhyOruXrH0SYs8FkcPNP5afu9Gan_5Sc0B8.ilVQK.eGrd9WBdzwfsDcrPA70Pv12Y1TGkBegrNAQO", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-25T14:20:00.000+03:00", "title": "1ST LEAD German police detain fugitive former Catalan leader Puigdemont By Fabian Wegener and Pablo Sanguinetti, dpa", "text": "Find hotels in 1ST LEAD German police detain fugitive former Catalan leader Puigdemont By Fabian Wegener and Pablo Sanguinetti, dpa Europe By our dpa-correspondent and Hamburg (dpa) - Carles Puigdemont, the fugitive Catalan separatist leader being sought by Spanish authorities on charges of rebellion, was detained by police in Germany on Sunday.Puigdemont was taken into custody as he travelled from Finland back to Belgium. He was detained by police after he crossed the border into Germany from Denmark, Jaume Alonso-Cuevillas wrote on Twitter.\"The treatment has been correct in every moment,\" Puigdemont\u2018s spokesman Joan Maria Pique said in a statement sent to dpa.\"At the moment he is in a police station and his legal defence is already activated,\" he added.Police in the northern German city of Kiel said Puigdemont was taken in by officers at 11:19 am (0919 GMT) while his vehicle travelled south on the A7 motorway.The grounds for pulling Puigdemont over were a European Arrest Warrant, police said.The Spanish Supreme Court on Friday issued fresh arrest warrants against Puigdemont and six other Catalan politicians who currently are abroad.The charges of rebellion were linked to the backing of Catalonia\u2018s bid to secede from Spain in October.Puigdemont and other exiled Catalan leaders have travelled to other countries in Europe despite efforts by Spain to seek their extradition.Puigdemont was recently in Finland, where he attended meetings at the Finnish parliament and gave a talk on Friday at Helsinki University.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "fabian weg", "sentiment": "none"}, {"name": "fabian wegener", "sentiment": "none"}, {"name": "pablo sanguinetti", "sentiment": "none"}, {"name": "carles puigdemont", "sentiment": "none"}, {"name": "puigdemont", "sentiment": "none"}, {"name": "jaume alonso-cuevillas", "sentiment": "none"}, {"name": "kiel", "sentiment": "none"}, {"name": "joan maria pique", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "supreme court", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "belgium", "sentiment": "none"}, {"name": "europe", "sentiment": "none"}, {"name": "finland", "sentiment": "none"}, {"name": "denmark", "sentiment": "none"}, {"name": "hamburg", "sentiment": "none"}, {"name": "germany", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-25T19:54:37.010+03:00"}, {"thread": {"uuid": "f84d6d61683bdff858f5c9e97167823409c986f2", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_G02PMV6eJ8x4zq8EbNyT_UV6KK4Knl0kQWMQmHZCOUiaHaQlf5F7kMcB9FrOdKUN0udHu3loWMg--", "site_full": "www.vesseltracker.com", "site": "vesseltracker.com", "site_section": "http://www.vesseltracker.com/en/NewsHome.html?hours=48", "site_categories": ["food", "cuisine_specific"], "section_title": "News in vesseltracker.com - vesseltracker.com", "title": "Synthese 4 Tankship PD5964", "title_full": "Synthese 4 - Type of ship: Tankship - Callsign: PD5964 - vesseltracker.com", "published": "2018-03-24T03:00:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 95141, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "f84d6d61683bdff858f5c9e97167823409c986f2", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_G02PMV6eJ8x4zq8EbNyT_UV6KK4Knl0kQWMQmHZCOUiaHaQlf5F7kMcB9FrOdKUN0udHu3loWMg--", "ord_in_thread": 0, "author": "Timsen", "published": "2018-03-24T03:00:00.000+03:00", "title": "Synthese 4 Tankship PD5964", "text": "Recent News Tank barge allided with bridge\nIn the morning of March 23, 2018, the \"Synthese 4\", 1707 ts (EU-No.: 02326647), allided with a railway bridge over the Rhine-Herne-Canal in Obermeiderich. The top of the wheelhouse was torn off, and the 33 year old master was injured. An ambulance took him to hospital. The unloaded ship was disabled and berthed close to the Gartrop Bridge. In the early afternoon it was taken to a yard for repairs. The \"Synthese 4\" had been underway from Duisburg to Hamburg at the time of the accident. The canal authority and the police investigated the bridge for possible damages, but it was found safe and sound. The cause of the accident was yet unclear. The bridge has a passing height of 5,5 meters, so the barge may not have taken on enough ballast water or lowered the wheelhouse enough to pass underneath. German reports with photos: https:// www.waz.de/staedt... www.rp-online.de/... (1 day ago, by Timsen", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": ["http://www.waz.de/staedte/duisburg/schiff-kracht-gegen-eisenbahnbruecke-in-duisburg-ein-verletzter-id213821415.html#"], "entities": {"persons": [{"name": "timsen", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "tankship pd5964 recent news tank", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "hamburg", "sentiment": "none"}, {"name": "gartrop bridge", "sentiment": "none"}, {"name": "duisburg", "sentiment": "none"}, {"name": "obermeiderich", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-24T06:23:03.019+03:00"}, {"thread": {"uuid": "05d2c5a5906349be29b557ac3eb312dce9585906", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZS4vWGx0nMOiUR819mLSogEWECZUFwfMIaQbf8TZDlstBMcrWMa2uqELJ.aoZVkdG0EyJuB7dI4Y_7NjeabJcVZUaT6RiYlTN3pboOC5qBiH6jCibdtUNSgV81vGDwsKP8XaTbClpWU5kq5Gbauf3Z0ZpDxSdKDqHsbDQUgxg6F_HzTWa8lLOsUehCb5SAzP3CWKPgmyHqqkw--", "site_full": "www.freelancermap.de", "site": "freelancermap.de", "site_section": "http://www.freelancermap.de/index.php?module=rss&func=projekte", "site_categories": ["hobbies_and_interests", "freelance_writing"], "section_title": "Projektb\u00f6rse - Deutschland (de)", "title": "Project Manager - Scrum, German, Product Management, Agile", "title_full": "Project Manager - Scrum, German, Product Management, Agile", "published": "2018-03-23T04:13:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://www.freelancermap.de/images/social_media/ProjektDesTages.png", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "05d2c5a5906349be29b557ac3eb312dce9585906", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZS4vWGx0nMOiUR819mLSogEWECZUFwfMIaQbf8TZDlstBMcrWMa2uqELJ.aoZVkdG0EyJuB7dI4Y_7NjeabJcVZUaT6RiYlTN3pboOC5qBiH6jCibdtUNSgV81vGDwsKP8XaTbClpWU5kq5Gbauf3Z0ZpDxSdKDqHsbDQUgxg6F_HzTWa8lLOsUehCb5SAzP3CWKPgmyHqqkw--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-23T04:13:00.000+03:00", "title": "Project Manager - Scrum, German, Product Management, Agile", "text": "Melden Sie sich jetzt an und bewerben Sie sich direkt! Jetzt bewerben Project Manager - Scrum, German, Product Management, Agile Darwin Recruitment are looking for an experience Project Mananger to join one of it's Key Customers in Hamburg. You will be working with a number of small teams and other Project Managers on a new project lasting well into 2018. This customer is based centrally in Hamburg and work in Agile, Cross-functional teams so experience in these environments would be needed for this role. It is English speaking however German speaking would be ideal as well. If this sounds interesting for you and you have availability for at least the first half of 2018 please send me an updated CV.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "germa", "sentiment": "none"}, {"name": "agile melden sie", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "product management", "sentiment": "none"}, {"name": "agile darwin recruitment", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "hamburg", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-23T04:33:20.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "db41604af4ab81f589fe8c7035eeccd9485625be", "url": "http://omgili.com/ri/m1nCBNv_pozf3H6ML8d221vSdRsWXN.ZWr7OaVm0.hLknr1lXZhACJmk8WRwc9GaKwPG1ehTcqfgLEvFzGaZXYogMT6Ykc_JyhjpMS9jjdco_YCiEG17Pi7zmAICaaNny7ZUUzluuvY-", "site_full": "ide-e.com", "site": "ide-e.com", "site_section": "http://ide-e.com/wp/feed", "site_categories": ["tech"], "section_title": "Revista IDE", "title": "Wide-neck containers: KHS presents individual PET systems for the food sector", "title_full": "Wide-neck containers: KHS presents individual PET systems for the food sector", "published": "2018-03-22T10:16:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "DE", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://ide-e.com/wp/wp-content/uploads/2018/03/KHS.-Neckhandling.-22-03-2018.png", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "db41604af4ab81f589fe8c7035eeccd9485625be", "url": "http://omgili.com/ri/m1nCBNv_pozf3H6ML8d221vSdRsWXN.ZWr7OaVm0.hLknr1lXZhACJmk8WRwc9GaKwPG1ehTcqfgLEvFzGaZXYogMT6Ykc_JyhjpMS9jjdco_YCiEG17Pi7zmAICaaNny7ZUUzluuvY-", "ord_in_thread": 0, "author": "ide", "published": "2018-03-22T10:16:00.000+02:00", "title": "Wide-neck containers: KHS presents individual PET systems for the food sector", "text": "\u2022Further development of the InnoPET Blomax stretch blow molder \u2022Holistic expert consultancy with Bottles & Shapes \u2022Increasing demand for PET containers in the food sector \nThere is a definite trend towards PET and ever larger bottle neck openings: in the food sector, where to date glass filling was standard, manufacturers are increasingly favoring lightweight plastic. Not only are individual bottle and packaging designs in demand but also wide-neck containers for sauces, dressings and dairy products. In order to give bottlers in this field the greatest possible flexibility, KHS has now further developed its InnoPET Blomax stretch blow molder. The systems supplier is also extending its Bottles and Shapes program for distinctive bottle design. \nFaster, more variable and more efficient: KHS has now further developed its InnoPET Blomax stretch blow molder for PET container filling. \u201cThis latest improvement enables preforms measuring up to 70 millimeters in diameter to be processed\u201d, says Frank Haesendonckx , head of Sales and Technology at KHS Corpoplast in Hamburg, Germany. The machine is available as a modular design with an output of up to 2,500 PET bottles per hour and station. \nPET and wide-neck containers are becoming more important to the food industry in particular, with this type of packaging steadily growing in popularity for products such as sauces, dressings or dairy products. To quote Haesendonckx, \u201cPET has a number of advantages over glass, such as its unbreakability and low weight\u201d. Another plus point is that sensitive products can also be filled into transparent plastic packaging thanks to KHS\u2019 FreshSafe PET coating method. Already tried and tested many times over in the beverage industry, this process finishes the inside of the PET bottle with a wafer-thin layer of pure silicon oxide. \u201cThis barrier gives products a shelf life which is comparable to that of glass\u201d, states Haesendonckx. \nCan be blocked with other systems \nDepending on user requirements the stretch blow molder can be blocked with other KHS systems \u2013 not just with the InnoPET Plasmax for container coating but also with the Innosept Asbofill for the hygienic filling of sensitive products, for instance. The new KHS chunk dosing unit for flexible product design, which adds fruit, vegetables or cereals, can also be integrated into the system. \u201cWe\u2019re vastly expanding the application options and providing system solutions for new markets\u201d, claims Haesendonckx. \nIn combination with KHS\u2019 Bottles and Shapes bottle design program the systems supplier provides all-round service. Together with the customer KHS develops individual PET containers specifically tailored for functionality. \u201cWe offer all producers of food and beverages in PET containers holistic consultancy from the design through technical engineering to production of their PET bottles\u201d, says Haesendonckx. The aim is to produce bottles with a high level of brand recognition which clearly stand out from those of the competition, bottles which can be produced cost effectively through lightweighting and which have a high degree of consumer affinity. The preferential heating system developed by the KHS Group also ensures optimum material distribution and bottle quality while using less energy in the stretch blow molding process. Very precise neck orientation is possible specific to the application, even in the manufacture of very oval containers, assures Haesendonckx. This creates the best possible synchronization between packaging and line production.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "frank haesendonckx", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "khs", "sentiment": "none"}, {"name": "khs corpoplast", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "hamburg", "sentiment": "none"}, {"name": "germany", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-23T09:00:01.004+03:00"}], "totalResults": 27, "moreResultsAvailable": 17, "next": "/filterWebContent?token=e0e8b2b9-80ce-4cdc-bde9-b730ada6c3f9&format=json&ts=1521745877695&q=language%3Aenglish+site_type%3Anews+thread.country%3ADE+location%3AHamburg&sort=relevancy&from=10&size=10", "requestsLeft": 914, "extra": {"place": "Hamburg", "country": "DE", "lat": "53.5510846", "lng": "9.9936819"}}