{"posts": [{"thread": {"uuid": "e18eac6750d0676175a6329acdd903441c9857b3", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSqpjxEq0b2eWRmyjfQaPvTN5zBKqPsARhvWOXN.tH0c0dEm5llmGqFEzMxVM27LHLtUTmkFqUNfvAfyPjY4tqXxk0Bysy6UmBaoBkRFpUrxPoKFW6cqZYisMlY7ZCUXmGW74OnvY3TaOt0Akw8xDW1Y8026m.L73M-", "site_full": "www.efe.com", "site": "efe.com", "site_section": "http://www.efe.com/efe/english/4/rss", "site_categories": ["education", "business"], "section_title": "Agencia EFE | www.efe.com | English edition", "title": "WORLD CUP FRIENDLY - Lucas Vazquez hopes to face Messi in Spain vs Argentina friendly", "title_full": "WORLD CUP FRIENDLY - Lucas Vazquez hopes to face Messi in Spain vs Argentina friendly", "published": "2018-03-24T18:27:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "ES", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://estaticos.efe.com/efecom/recursos2/imagen.aspx?lVW2oAh2vjMLK-P-2b8Zdr7rMjeuC4BaEyzIQ4TncnkXVSTX-P-2bAoG0sxzXPZPAk5l-P-2fU5UbGc6x-P-2f6czbJFDXaf96q92Q-P-3d-P-3d", "performance_score": 0, "domain_rank": 36613, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "e18eac6750d0676175a6329acdd903441c9857b3", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSqpjxEq0b2eWRmyjfQaPvTN5zBKqPsARhvWOXN.tH0c0dEm5llmGqFEzMxVM27LHLtUTmkFqUNfvAfyPjY4tqXxk0Bysy6UmBaoBkRFpUrxPoKFW6cqZYisMlY7ZCUXmGW74OnvY3TaOt0Akw8xDW1Y8026m.L73M-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-24T18:27:00.000+03:00", "title": "WORLD CUP FRIENDLY - Lucas Vazquez hopes to face Messi in Spain vs Argentina friendly", "text": "Real Madrid's Spanish winger Lucas Vazquez on Saturday said he hoped Argentina superstar Lionel Messi will play in the highly-anticipated friendly clash between the two national teams.\nMessi was left on the bench during Argentina's 2-0 friendly win over Italy due to muscle fatigue concerns, casting doubt on his participation in Tuesday's game against Spain.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "lucas vazquez", "sentiment": "negative"}, {"name": "messi", "sentiment": "negative"}, {"name": "saul \u00f1iguez", "sentiment": "none"}, {"name": "lionel messi", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "madrid", "sentiment": "negative"}, {"name": "\u00e1ngel d\u00edaz men\u00e9ame  real madrid", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "argentina", "sentiment": "none"}, {"name": "spain", "sentiment": "none"}, {"name": "las rozas soccer city", "sentiment": "none"}, {"name": "madrid", "sentiment": "none"}, {"name": "italy", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-24T18:56:23.041+03:00"}, {"thread": {"uuid": "66e14e6d9706dd904fa851461d1daceca32bb44d", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZS68cYw4uBEa.GTAFlMhtupv7HYUTwvQf.8ebwC.IHuYaDFVT1lRXkff4PhXCp8LdOHKw5UzLjNEA--", "site_full": "www.edicionessibila.com", "site": "edicionessibila.com", "site_section": "http://www.edicionessibila.com/rss.php?idseccion=8645", "site_categories": ["fashion", "style_and_fashion"], "section_title": "Ediciones Sibila", "title": "El webrooming se impone al showrooming, seg\u00fan el \u00faltimo and #8203;Informe BIG DATA sobre el comportamiento del consumidor 2017 en las calles comerciales espa\u00f1olas de TC Group Solutions", "title_full": "El webrooming se impone al showrooming, seg\u00fan el \u00faltimo and #8203;Informe BIG DATA sobre el comportamiento del consumidor 2017 en las calles comerciales espa\u00f1olas de TC Group Solutions", "published": "2018-03-23T01:00:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "ES", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "66e14e6d9706dd904fa851461d1daceca32bb44d", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZS68cYw4uBEa.GTAFlMhtupv7HYUTwvQf.8ebwC.IHuYaDFVT1lRXkff4PhXCp8LdOHKw5UzLjNEA--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-23T01:00:00.000+02:00", "title": "El webrooming se impone al showrooming, seg\u00fan el \u00faltimo and #8203;Informe BIG DATA sobre el comportamiento del consumidor 2017 en las calles comerciales espa\u00f1olas de TC Group Solutions", "text": "< Volver 23 de Marzo de 2018 \u200bInforme BIG DATA sobre el comportamiento del consumidor 2017 en las calles comerciales espa\u00f1olas de TC Group Solutions \u00b7 El Black Friday se consolida en todo el pa\u00eds, con un aumento medio del 11% de tr\u00e1fico peatonal a lo largo de toda semana. \u00b7 Madrid desplaza a Barcelona como capital de la moda en 2017. \u00e1reas y calles comerciales del pa\u00eds trav\u00e9s de su flujo de peatones, los d\u00edas y horas de m\u00e1s y menos afluencia, o el coste por cliente potencial derivado del precio de alquiler inmobiliario, a la vez que analiza el comportamiento de este consumidor omnicanal para detectar nuevas tendencias.Este tercer Informe sobre el comportamiento del consumidor en las calles comerciales Espa\u00f1olas se present\u00f3 ayer 21 de marzo en Madrid en el marco del Retail F\u00f3rum por los representantes de la empresa y el Prof. Dr. Carles Torrecilla, Doctor en Comercializaci\u00f3n e Investigaci\u00f3n de Mercados y Profesor titular del Departamento de Direcci\u00f3n de Marketing de ESADE, quien hizo la conferencia inaugural \"Fiebre (comercial) y term\u00f3metros digitales\". Seg\u00fan Marta Fern\u00e1ndez Melgarejo, directora de Marketing de TC Group Solutions y responsable del estudio, \u201cel webrooming se impone al showrooming en las calles comerciales espa\u00f1olas\u201d. 2017 ha sido un a\u00f1o de bajada generalizada en la tasa de atracci\u00f3n comercial, con decrementos en los porcentajes de entradas a las tiendas que van desde los 1,5 puntos (Barcelona) a los 0,5 puntos (ciudades del Grupo III). En cambio, en todas las ciudades analizadas, ha aumentado favorablemente la tasa de conversi\u00f3n a ventas: entre los 3,6 puntos (Madrid) y los 0,3 puntos (ciudades del Grupo III). Menos visitantes pero, a la vez, m\u00e1s dispuestos a efectuar su compra en la tienda f\u00edsica en lugar de deambular por la tienda evaluando los productos y acabar saliendo con las manos vac\u00edas.El comportamiento del consumidor es el de practicar menos showrooming (visitar las tiendas f\u00edsicas para evaluar un producto que finalmente se acaba adquiriendo online) y m\u00e1s webrooming (cuando se analiza el producto en la red pero se realiza la compra en la tienda f\u00edsica). El informe se\u00f1ala que en Espa\u00f1a, el 37,6% de los clientes que entran en una tienda a pie de calle acaba comprando algo.El mensaje de la conferencia del Dr. Carles Torrecilla fue claro: \u201csolo cruzando los datos del mundo online con los del mundo offline podr\u00e1, el retailer offline, convertir la amenaza en oportunidad y competir, o convivir, con el mundo online en igualdad de condiciones.\u201d Pero, por otro lado, Torrecilla tambi\u00e9n hizo hincapi\u00e9 en que \u201ctanto dato e informaci\u00f3n hace que adem\u00e1s debamos poner especial atenci\u00f3n a la legalidad de la recogida, almacenaje y tratamiento de la informaci\u00f3n, por lo que debemos estar muy atentos a que nuestros proveedores de servicios cumplan con la legislaci\u00f3n en continua evoluci\u00f3n.\u201d La segunda conclusi\u00f3n que se extrae del estudio de este a\u00f1o 2017, es que \u201cel Black Friday\u201d llega a Espa\u00f1a para quedarse\u201d. La jornada de grandes descuentos Black Friday se ha convertido en una semana de aumento de tr\u00e1fico peatonal en las calles Comerciales espa\u00f1olas, con un aumento medio del 11% evidenciando que, cada vez m\u00e1s, los espa\u00f1oles aprovechan para concentrar sus compras pendientes e incluso avanzar los regalos de Navidad.En Madrid, el Black Friday fue el d\u00eda de m\u00e1s tr\u00e1fico peatonal del a\u00f1o 2017 en con una media de 7.891 transe\u00fantes en sus principales v\u00edas comerciales.La jornada de descuentos super\u00f3 en afluencia al periodo navide\u00f1o de a\u00f1os anteriores. Sin embargo, la cifra registrada fue menor a la de 2016, cuando el lunes 4 de enero se lleg\u00f3 a los 8.047 peatones. Otro mensaje extra\u00eddo de la presentaci\u00f3n de este estudio es la importancia de conocer el Coste por Cliente Potencial. Este indicador (CCP) combina el tr\u00e1fico medio de la calle con la renta media de alquiler de los locales comerciales de la misma, ofreciendo como resultado un valor en euros por cada cliente potencial que pasa frente al escaparate de una tienda ubicada en dicha calle.Esta edici\u00f3n, el informe ha escogido la calle Fuencarral en Madrid, para analizarla en profundidad, junto a las calles Pelayo (Barcelona), Tetu\u00e1n (Sevilla) y Jaime III (Palma de Mallorca).En la calle Fuencarral, un espacio comercial de 80 m2 est\u00e1 pagando 4,14 c\u00e9ntimos de euro por cliente potencial, frente a los 2,7 c\u00e9ntimos de euro que costar\u00eda la calle Pelayo de Barcelona, los 2,58 c\u00e9ntimos que pagar\u00eda en la calle Tetu\u00e1n de Sevilla o los 3,9 en Jaime III de Palma de Mallorca.Finalmente, el Estudio, que agrega todos los sectores de la distribuci\u00f3n (a excepci\u00f3n de supermercados, restauraci\u00f3n y estaciones de servicio, dado que el comportamiento de los consumidores es claramente distinto), dedica un cap\u00edtulo completo a estudiar por separado el comportamiento del consumidor de moda, entendiendo como moda las tiendas de ropa, calzado y complementos. Este consumidor, que en los dos \u00faltimos estudios protagonizaba el mercado barcelon\u00e9s, se ha desplazado a Madrid como capital de la moda. La media de clientes diarios de una tienda a pie de calle del sector moda, en Madrid, es de 154, 28 m\u00e1s que en Barcelona, 59 m\u00e1s que en las ciudades del Grupo II y 82 m\u00e1s que en las del Grupo III. Contenido del informe El tercer Informe Big Data sobre el Comportamiento del Consumidor se ha realizado a partir de los millones de datos recopilados por los sensores inteligentes instalados en las calles comerciales de toda Espa\u00f1a, junto con las miles de entradas de clientes y las transacciones que se realizan diariamente en los puntos de venta, siempre almacenados y tratados de manera an\u00f3nima, agregada y acorde con la legislaci\u00f3n vigente.Estructurado en cuatro cap\u00edtulos, en el primero presenta el comportamiento del tr\u00e1fico peatonal (por d\u00f3nde se mueve, qu\u00e9 d\u00edas de la semana, a qu\u00e9 horas\u2026) de las calles comerciales de Espa\u00f1a, clasificadas en tres grupos de ciudades:\u2014 Grupo I: metr\u00f3polis nacionales de m\u00e1s de un mill\u00f3n de habitantes, Barcelona y Madrid, estudiadas por separado.\u2014 Grupo II: metr\u00f3polis regionales de primer orden, de 300.000 a un mill\u00f3n de habitantes, estudiadas de forma agregada (Valencia, Sevilla, Bilbao, Zaragoza y M\u00e1laga).\u2014 Grupo III: metr\u00f3polis regionales de segundo orden (200.000-300.000 habitantes), tambi\u00e9n estudiadas en conjunto: La Coru\u00f1a, Vigo, Oviedo, Santander, San Sebasti\u00e1n, Pamplona, Valladolid, Salamanca, Alicante, Murcia, C\u00f3rdoba, C\u00e1diz, Granada, Palma de Mallorca, Tenerife y Las Palmas.En el segundo cap\u00edtulo se toma una calle representativa de cada grupo para analizarla en profundidad, a lo que han denominado radiograf\u00edas: la evoluci\u00f3n del tr\u00e1fico y afluencia seg\u00fan las horas del d\u00eda y los d\u00edas de la semana, los precios de alquiler de los locales comerciales y, en consecuencia, el coste por cliente potencial de cada una.El tercer cap\u00edtulo compara los ratios de atracci\u00f3n y de conversi\u00f3n de las distintas ciudades, es decir, cu\u00e1ntos de estos transe\u00fantes est\u00e1n de paso y cu\u00e1ntos realmente entran en las tiendas con alguna intenci\u00f3n de compra o curiosidad y cu\u00e1ntos de ellos efect\u00faan alguna compra o salen con las manos vac\u00edas.Finalmente, el \u00faltimo cap\u00edtulo estudia por separado el sector moda, entendiendo como moda las tiendas de ropa, calzado y complementos. Los anteriores cap\u00edtulos incluyen todos los sectores de la distribuci\u00f3n, a excepci\u00f3n de supermercados, restauraci\u00f3n y estaciones de servicio, puesto que el comportamiento de los consumidores es claramente distinto. TC Group Solutions Nacida como T-Cuento Soluciones en 2007, hoy TC Group Solutions es l\u00edder en el desarrollo de todo tipo de soluciones para recopilar, almacenar, tratar y analizar el BIG DATA que interacciona con las organizaciones de Retail. Con oficina central en Barcelona y delegaciones propias en Par\u00eds, Mil\u00e1n y NY, hoy TC Group Solutions est\u00e1 presente en m\u00e1s de 40 pa\u00edses de 4 continentes, y cuenta con m\u00e1s de 15.000 sensores instalados y recopilando millones de datos, an\u00f3 Noticias Relacionadas:", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "carles torrecilla", "sentiment": "none"}, {"name": "seg\u00fan marta fern\u00e1ndez melgarejo", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "tc group solutions < volver", "sentiment": "none"}, {"name": "tc group solutions \u00b7 el black", "sentiment": "none"}, {"name": "investigaci\u00f3n de mercados", "sentiment": "none"}, {"name": "comercializaci\u00f3n", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "barcelona", "sentiment": "none"}, {"name": "madrid", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-23T22:08:30.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "6f39682e80776071b467e7dcff2132de43a7a60b", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSqpjxEq0b2eWRmyjfQaPvTN5zBKqPsARizvl.qf6pBWIWzrL8N52v4Vqjs7fHeNSE.AnLgyulbgWR6mzSUMdJeXjTjuIcwK4la8OzyzLzmdB1uhz3IS2z3EnOf68b0AOGdwSSsVnuEyVF2.yx8gGvp2bI1ZlNqd5z1djh7e5QwimmiAZx63okK5sNr0vTNPu3cmw5HsQmL9W_BSzRTZgYCjS_lLdPXGDqw0BaMtELErCicd1wZZVwe", "site_full": "www.efe.com", "site": "efe.com", "site_section": "http://www.efe.com/efe/noticias/english/4/rss", "site_categories": ["education", "business"], "section_title": "Agencia EFE | www.efe.com | English edition", "title": "EFE Museum hosts photo exhibition commemorating Cristiano Ronaldo's career | Outstanding", "title_full": "EFE Museum hosts photo exhibition commemorating Cristiano Ronaldo's career | Outstanding | English edition | Agencia EFE", "published": "2018-03-24T02:45:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "ES", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://estaticos.efe.com/efecom/recursos2/imagen.aspx?lVW2oAh2vjMOw9Cnn2Z0VVgIc0WgAuEHQ4TncnkXVSTX-P-2bAoG0sxzXPZPAk5l-P-2fU5UbGc6x-P-2f6czbIUT2SBcKXtnA-P-3d-P-3d", "performance_score": 0, "domain_rank": 36613, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "3f224cee9fdfe54cdf4d441975413f3dcb4a7137", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSqpjxEq0b2eWRmyjfQaPvTN5zBKqPsARizvl.qf6pBWIWzrL8N52v4Vqjs7fHeNSE.AnLgyulbgWR6mzSUMdJeXjTjuIcwK4la8OzyzLzmdB1uhz3IS2z3EnOf68b0AOGdwSSsVnuEyVF2.yx8gGvp2bI1ZlNqd5xzCfjs7d3slA--", "ord_in_thread": 0, "author": "SPAIN SOCCER EFE Museum hosts photo exhibition commemorating Cristiano Ronaldo's career efe-epa Madrid", "published": "2018-03-24T02:45:00.000+03:00", "title": "EFE Museum hosts photo exhibition commemorating Cristiano Ronaldo's career | Outstanding", "text": "EFE Museum hosts photo exhibition commemorating Cristiano Ronaldo's career efe-epa Madrid 23 Mar 2018 President of Real Madrid, Florentino Perez (C), points at a photograph depicting Real Madrid's Cristiano Ronaldo during the opening of the exhibition 'Ronaldo, the Golden Boy' in the EFE Museum at the headquarters of Spanish news agency EFE in Madrid, Spain, March 23, 2018. EPA-EFE/MARISCAL President of Real Madrid, Florentino Perez (2L), attends the opening of the exhibition 'Ronaldo, the Golden Boy' in the EFE Museum at the headquarters of Spanish news agency EFE in Madrid, Spain, March 23, 2018. EPA-EFE/Chema Moya President of Real Madrid, Florentino Perez (C), looks at a photograph depicting Real Madrid's Portuguese forward Cristiano Ronaldo on display during the opening of the exhibition 'Ronaldo, the Golden Boy' in the EFE Museum at the headquarters of Spanish news agency EFE in Madrid, Spain, March 23, 2018. EPA-EFE/Chema Moya Men\u00e9ame \nA photo exhibition chronicling the career of Real Madrid star Cristiano Ronaldo was opened on Friday at EFE international news agency's Madrid headquarters with 29 still shots and 50 television images covering the Portugal player's soccer career, including his five Ballon d'Or wins. \nSponsored by Turismo del Norte de Portugal, \"Ronaldo, the Golden Boy\" includes a life-size silhouette of Ronaldo alongside images of the Real Madrid striker from his youth career on the Portuguese island of Madeira. \nThe exhibition was inaugurated after the Spanish secretary of state for international cooperation for Latin America and the Caribbean, Fernando Garcia Casas, awarded Real Madrid president Florentino Perez the EFE Trophy for best Ibero-American club on behalf of his team. \nRonaldo's spill at Sporting Lisbon was depicted at the exhibition, as well as his arrival at Manchester United and his signing for Real Madrid in 2009. \nOne of the unforgettable moments of his career was his presentation at the Santiago Bernabeu, where he was greeted by Real's late honorary president Alfredo Di Stefano, soccer legend Eusebio and Perez, who said the scene was a historic moment.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "cristiano ronaldo", "sentiment": "negative"}, {"name": "ronaldo", "sentiment": "none"}, {"name": "ballon", "sentiment": "none"}, {"name": "fernando garcia casas", "sentiment": "none"}, {"name": "florentino perez", "sentiment": "none"}, {"name": "alfredo di stefano", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "real madrid", "sentiment": "negative"}, {"name": "efe museum", "sentiment": "negative"}, {"name": "sporting lisbon", "sentiment": "none"}, {"name": "turismo del norte de portugal", "sentiment": "none"}, {"name": "efe", "sentiment": "none"}, {"name": "manchester united", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "santiago bernabeu", "sentiment": "none"}, {"name": "madeira", "sentiment": "none"}, {"name": "madrid", "sentiment": "none"}, {"name": "caribbean", "sentiment": "none"}, {"name": "portugal", "sentiment": "none"}, {"name": "latin america", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-23T21:02:24.025+03:00"}, {"thread": {"uuid": "0fa05a82d35b8ab5302424bd603ebea52c7f74fe", "url": "http://omgili.com/ri/2wGaacqxApvlGTpR55G0ib5Zo0ccFy2YrCcMqE2B8c.D1FtQznrj_GbVygoq1Nk_PxWPn_4UtX7h7CNm3gTdpuk4AYMy84EklD99J3n6HMBxbXxbKRIRIazsmdjc.NKX8EBN_h9qgzwFq1SHfzqhaA--", "site_full": "media.unwto.org", "site": "unwto.org", "site_section": "http://www2.unwto.org/rss.xml", "site_categories": ["travel", "by_us_locale"], "section_title": "World Tourism Organization UNWTO", "title": "Good Tourism Practices to Advance Sustainable Development in the Americas", "title_full": "Good Tourism Practices to Advance Sustainable Development in the Americas", "published": "2018-03-22T16:38:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 1, "site_type": "news", "country": "ES", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 76223, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "0fa05a82d35b8ab5302424bd603ebea52c7f74fe", "url": "http://omgili.com/ri/2wGaacqxApvlGTpR55G0ib5Zo0ccFy2YrCcMqE2B8c.D1FtQznrj_GbVygoq1Nk_PxWPn_4UtX7h7CNm3gTdpuk4AYMy84EklD99J3n6HMBxbXxbKRIRIazsmdjc.NKX8EBN_h9qgzwFq1SHfzqhaA--", "ord_in_thread": 0, "author": "media", "published": "2018-03-22T16:38:00.000+02:00", "title": "Good Tourism Practices to Advance Sustainable Development in the Americas", "text": "Good Tourism Practices to Advance Sustainable Development in the Americas Location: 22 Mar 18 UNWTO/OAS Report Madrid, Spain 22 March 2018 \u2013 Concrete examples of how to advance sustainable development through tourism take centre stage in the first joint publication between the World Tourism Organization (UNWTO) and the Organization of American States (OAS). \u2018 Tourism and the Sustainable Development Goals: Good Practices in the Americas \u2019 provides 14 case studies from across the region on why tourism ranks high among the economic sectors better positioned to enable the Agenda 2030 for Sustainable Development and its 17 Sustainable Development Goals. Ranging from tourism projects to strengthen the peace process in Colombia to initiatives in the heart of the Peruvian Amazon, addressing climate change in Mexico or providing insight into management and sustainability systems in Honduras or Panama. A total of 14 case studies portray the contribution of tourism to advance the Sustainable Development Goals in the Americas. \u2018 Tourism and the Sustainable Development Goals: Good Practices in the Americas \u2019 recommends to pay critical attention to tourism management as well as to strengthening partnerships between national and international public and private stakeholders, as well as local communities. The report also addresses the emergence of a more responsible traveler and how destinations in the region should integrate resource efficiency and multi-stakeholder involvement in their policies, actions and initiatives. \u201cWith more than 200 million international tourists who traveled to the Americas in 2017, tourism can and must play a significant role in delivering solutions for sustainable development in the region\u201d, said UNWTO Secretary-General, Zurab Pololikashvili. \u201cI am grateful for the partnership with the Organization of American States and am confident that together we will support tourism's role in the sustainable development agenda of the region up to and beyond 2030\u201d, he added. According to the Executive Secretary for Integral Development of the OAS, Kim Osborne, this joint effort \u201cprovides greater awareness on how tourism can help address poverty alleviation, protect biodiversity and cultural heritage, and support community development in the Americas\u201d. Authorities at all levels in the Americas have identified tourism as a priority sector to promote economic development and diversification and countries across the region are adopting new legislation and policies in this direction. Against this backdrop, \u2018 Tourism and the Sustainable Development Goals: Good Practices in the Americas \u2019 provides insight into how a common approach \u2013 including policy makers, private sector, tourists and the development community \u2013 can catalyze sustainable development through tourism. The report was presented during the 2018 Inter-American Congress of Ministers and High-level Authorities of Tourism, under the theme \u2018Connecting the Americas through sustainable tourism\u2019. Links:", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "unwto", "sentiment": "negative"}, {"name": "advance sustainable development", "sentiment": "negative"}, {"name": "oas", "sentiment": "none"}, {"name": "world tourism organization", "sentiment": "none"}, {"name": "peruvian amazon", "sentiment": "none"}, {"name": "organization of american states", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "americas", "sentiment": "none"}, {"name": "colombia", "sentiment": "none"}, {"name": "madrid", "sentiment": "none"}, {"name": "panama", "sentiment": "none"}, {"name": "mexico", "sentiment": "none"}, {"name": "honduras", "sentiment": "none"}, {"name": "spain", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-23T03:36:51.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "db9144f408b15c4a71f125cb8fc0d8725eab96b0", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_aTMJ8YRt3Vl0hcDhLj0BuJrpVRlp9vxlYZinzBQ1jX_iyjlrsxhTS1Yv7BTDLgkEmulYjk8JGDLIDy9I.vFYz2RYMv3VLxiN86SE3z0B2vfQi9yXDihFcFR5h4yDb.uUj7exsjdl9OVL.gRE5ePnI.Pfb_88urPm01q0d.OYgt7CTD0mukB8A", "site_full": "www.diariodenavarra.es", "site": "diariodenavarra.es", "site_section": "http://www.diariodenavarra.es/rss.xml", "site_categories": ["media", "education", "entertainment"], "section_title": "RSS :: Diariodenavarra.es", "title": "S&P sube la nota de Espa\u00f1a a notable tras el limitado impacto de Catalu\u00f1a", "title_full": "S&P sube la nota de Espa\u00f1a a notable tras el limitado impacto de Catalu\u00f1a", "published": "2018-03-24T19:42:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "ES", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://static01.diariodenavarra.es/uploads/imagenes/facebook/2017/04/07/_standardpoorsok_2e41f5a6.jpg?c81e728d9d4c2f636f067f89cc14862c", "performance_score": 0, "domain_rank": 51303, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "db9144f408b15c4a71f125cb8fc0d8725eab96b0", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_aTMJ8YRt3Vl0hcDhLj0BuJrpVRlp9vxlYZinzBQ1jX_iyjlrsxhTS1Yv7BTDLgkEmulYjk8JGDLIDy9I.vFYz2RYMv3VLxiN86SE3z0B2vfQi9yXDihFcFR5h4yDb.uUj7exsjdl9OVL.gRE5ePnI.Pfb_88urPm01q0d.OYgt7CTD0mukB8A", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-24T19:42:00.000+03:00", "title": "S&P sube la nota de Espa\u00f1a a notable tras el limitado impacto de Catalu\u00f1a", "text": "Deuda S&P sube la nota de Espa\u00f1a a notable tras el limitado impacto de Catalu\u00f1a \nLa agencia constata el efecto limitado que sobre la econom\u00eda espa\u00f1ola han tenido las tensiones pol\u00edticas en Catalu\u00f1a \nLa sede de Standard & Poor's en Manhattan. EFE Actualizada 24/03/2018 a las 17:43 Etiquetas Deuda Efe. Madrid \nLa agencia de calificaci\u00f3n de riesgo Standard & Poor's (S&P) ha elevado este viernes la nota de Espa\u00f1a un escal\u00f3n (desde BBB+ a A-), de aprobado alto a notable bajo, tras constatar el efecto limitado que sobre la econom\u00eda espa\u00f1ola han tenido las tensiones pol\u00edticas en Catalu\u00f1a . Adem\u00e1s, S&P sit\u00faa a Espa\u00f1a en perspectiva positiva, lo que deja la puerta abierta a adicionales subidas de nota en los pr\u00f3ximos 24 meses si Espa\u00f1a avanza a\u00fan m\u00e1s en el proceso de consolidaci\u00f3n fiscal (rebaja del d\u00e9ficit p\u00fablico) y si la incertidumbre asociada a Catalu\u00f1a sigue remitiendo. De esta forma la agencia sigue los pasos de Fitch , que en enero subi\u00f3 tambi\u00e9n la nota a Espa\u00f1a, con lo que fue la primera de las tres grandes agencias que lo hac\u00eda desde 2015. Asimismo, S&P ha elevado su previsi\u00f3n de crecimiento econ\u00f3mico para 2018 al 2,7% frente al 2,6% que calculaba en noviembre pasado, aunque con la perspectiva de que el avance se modere en el horizonte de 2019 a 2021. La agencia explica la subida de nota en la fortaleza de la econom\u00eda, el super\u00e1vit de la balanza por cuenta corriente y en la positiva evoluci\u00f3n del proceso de reducci\u00f3n del d\u00e9ficit p\u00fablico. Como punto menos positivo, S&P incide en que la fragmentaci\u00f3n parlamentaria restringe la capacidad del Gobierno para implementar medidas presupuestarias o reformas estructurales, lo que se constata en el retraso que llevan los presupuestos generales del Estado para 2018. Al respecto, no descarta la posibilidad de un adelanto electoral, aunque tampoco cree que se puedan llegar a revertir las reformas llevadas a cabo en los \u00faltimos a\u00f1os. Entre los desaf\u00edos pol\u00edticos m\u00e1s recientes a los que se enfrenta el Gobierno , la agencia destaca las demandas de los pensionistas y de buena parte de la oposici\u00f3n para que las pensiones suban en l\u00ednea con los precios, en lugar del m\u00ednimo del 0,25% establecido por ley. El informe se\u00f1ala que la demanda interna seguir\u00e1 siendo la principal locomotora de la econom\u00eda, con la expectativa de que el consumo privado siga creciendo gracias al mantenimiento de la generaci\u00f3n de empleo. La agencia prev\u00e9 tambi\u00e9n un aumento de la inversi\u00f3n, as\u00ed como una recuperaci\u00f3n del sector de la construcci\u00f3n y la vivienda. Adem\u00e1s, espera que el sector exterior se siga beneficiando de su fuerte competitividad y del aumento de su cuota en el mercado global, aunque alerta del riesgo de un aumento global del proteccionismo y del encarecimiento del petr\u00f3leo. De la tasa de paro dice que sigue siendo la segunda m\u00e1s alta de la UE , a pesar de estar muy lejos del m\u00e1ximo alcanzado a principios de 2013, en tanto que prev\u00e9 que en 2018 se siga reduciendo hasta el 15,6%. La agencia avisa de que la perspectiva podr\u00eda bajar a estable si el crecimiento de la econom\u00eda es m\u00e1s d\u00e9bil de lo esperado, si la deuda p\u00fablica sobrepasa el 100 % del PIB -aunque calcula que ir\u00e1 reduci\u00e9ndose hasta el 86 % del PIB en 2021- o si se deteriora el super\u00e1vit de la balanza por cuenta corriente. Tambi\u00e9n, si una escalada de las tensiones en Catalu\u00f1a lastra la inversi\u00f3n y la confianza empresarial. Sobre Catalu\u00f1a, a\u00f1ade que de momento la incertidumbre persiste a la espera de ver la direcci\u00f3n que toma el pr\u00f3ximo gobierno auton\u00f3mico que todav\u00eda no se ha formado. Etiquetas", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "s&p", "sentiment": "negative"}, {"name": "catalu\u00f1a deuda s&p", "sentiment": "negative"}, {"name": "standard & poor", "sentiment": "none"}, {"name": "catalu\u00f1a  la sede de standard & poor", "sentiment": "none"}, {"name": "efe actualizada", "sentiment": "none"}, {"name": "etiquetas deuda efe", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "madrid", "sentiment": "none"}, {"name": "manhattan", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-24T23:44:52.009+03:00"}, {"thread": {"uuid": "48f3937db5f59d2da29aac801e605efad69b8f26", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9i4PIlUgiHD49UyOC7Y52vmJPt7ZBSO81gU3uJmGmVKbdgeYN__J1XazqDO0E6bCf9pGPBgy5Nr8HLRu9tLN9EItsTMzkXxVBzeDcbUJ2WSGbVEVvYSHSJFnIha.y9Vo0T2I9DvliAnw--", "site_full": "www.teinteresa.es", "site": "teinteresa.es", "site_section": "", "site_categories": ["media"], "section_title": "", "title": "MADRID. CSIF PIDE \u201cM\u00c1XIMA TRANSPARENCIA\u201d A LA UNIVERSIDAD REY JUAN CARLOS Y QUE DEPURE RESPONSABILIDADES POR EL 'CASO CIFUENTES'", "title_full": "MADRID. CSIF PIDE \u201cM\u00c1XIMA TRANSPARENCIA\u201d A LA UNIVERSIDAD REY JUAN CARLOS Y QUE DEPURE RESPONSABILIDADES POR EL 'CASO CIFUENTES'", "published": "2018-03-24T02:25:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "ES", "spam_score": 0.411, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 50684, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "48f3937db5f59d2da29aac801e605efad69b8f26", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9i4PIlUgiHD49UyOC7Y52vmJPt7ZBSO81gU3uJmGmVKbdgeYN__J1XazqDO0E6bCf9pGPBgy5Nr8HLRu9tLN9EItsTMzkXxVBzeDcbUJ2WSGbVEVvYSHSJFnIha.y9Vo0T2I9DvliAnw--", "ord_in_thread": 0, "author": "- Www.Teinteresa.Es", "published": "2018-03-24T02:25:00.000+03:00", "title": "MADRID. CSIF PIDE \u201cM\u00c1XIMA TRANSPARENCIA\u201d A LA UNIVERSIDAD REY JUAN CARLOS Y QUE DEPURE RESPONSABILIDADES POR EL 'CASO CIFUENTES'", "text": "Ciencia Local http://www.teinteresa.es/local/TRANSPARENCIA-UNIVERSIDAD-CARLOS-RESPONSABILIDADES-CIFUENTES_0_1982802159.html MADRID. CSIF PIDE \u201cM\u00c1XIMA TRANSPARENCIA\u201d A LA UNIVERSIDAD REY JUAN CARLOS Y QUE DEPURE RESPONSABILIDADES POR EL 'CASO CIFUENTES' 1521758019 Men\u00e9ame La Central Sindical Independiente y de Funcionarios (CSIF), sindicato mayoritario en la Universidad Rey Juan Carlos, exigi\u00f3 este jueves al rector de este centro \u201cm\u00e1xima transparencia\u201d en el caso que concierne al expediente acad\u00e9mico de la presidenta de la Comunidad de Madrid, Cristina Cifuentes. \u201cLa Universidad debe abrir un expediente informativo de manera inmediata y en su caso depurar todas las responsabilidades al m\u00e1s alto nivel para salvaguardar el buen nombre y prestigio de la instituci\u00f3n, as\u00ed como la profesionalidad de los empleados p\u00fablicos que desempe\u00f1an su labor en este centro\u201d, exige CSIF en un comunicado. \u201cDesde el respeto a la presunci\u00f3n de inocencia\u201d, prosigue el sindicato, entiende que las informaciones que han trascendido sobre este asunto \u201cson muy confusas\u201d y que \u201cla rueda de prensa ofrecida por el propio rector de la Universidad dej\u00f3 abiertos interrogantes que no ayudan a esclarecer los hechos\u201d. Seguir a teinteresa en... ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "juan carlos", "sentiment": "none"}, {"name": "cristina cifuentes", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "la universidad", "sentiment": "negative"}, {"name": "universidad rey", "sentiment": "none"}, {"name": "men\u00e9ame la central sindical independiente y de funcionarios", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "madrid", "sentiment": "none"}, {"name": "comunidad de madrid", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-23T00:35:13.007+02:00"}, {"thread": {"uuid": "8bacd7fa4333c0d9239c68d6c263176d5d80b753", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9i4PIlUgiHD49UyOC7Y52vd_kwBoJtQlZmhZKmX1FD4XjFVQ.CyTPDxUPVQ7FiR1kioy6WEB11N_DEcm3I9_Lr9IgS0u6JxI5rLbEMZzqRahsXnGGIU8Xc", "site_full": "www.teinteresa.es", "site": "teinteresa.es", "site_section": "http://teinteresa.es/rss/section/4040/", "site_categories": ["media"], "section_title": "Te Interesa - Dinero", "title": "S&P eleva el rating de Espa\u00f1a a 'A-' con perspectiva positiva", "title_full": "S&P eleva el rating de Espa\u00f1a a 'A-' con perspectiva positiva", "published": "2018-03-24T01:14:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "ES", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": 50684, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "8bacd7fa4333c0d9239c68d6c263176d5d80b753", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9i4PIlUgiHD49UyOC7Y52vd_kwBoJtQlZmhZKmX1FD4XjFVQ.CyTPDxUPVQ7FiR1kioy6WEB11N_DEcm3I9_Lr9IgS0u6JxI5rLbEMZzqRahsXnGGIU8Xc", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-24T01:14:00.000+03:00", "title": "S&P eleva el rating de Espa\u00f1a a 'A-' con perspectiva positiva", "text": "S&P eleva el rating de Espa\u00f1a a 'A-' con perspectiva positiva   MADRID La agencia de calificaci\u00f3n crediticia S&P Global Ratings ha mejorado en un escal\u00f3n la nota de solvencia de la deuda soberana a largo plazo de Espa\u00f1a, que sube as\u00ed hasta 'A-' desde 'BBB+', su nivel m\u00e1s alto desde abril de 2012, seg\u00fan ha informado la calificadora de riesgos, que asigna una perspectiva positiva al rating espa\u00f1ol. Compartir Men\u00e9ame \nEn su an\u00e1lisis, la agencia se\u00f1ala que ni la evoluci\u00f3n econ\u00f3mica ni presupuestaria de Espa\u00f1a se ha visto obstaculizada por las tensiones en Catalu\u00f1a y ha expresado su confianza en que el PIB de Espa\u00f1a crecer\u00e1 \"m\u00e1s r\u00e1pido\" que la media de la eurozona entre 2018 y 2021, permitiendo la continuada reducci\u00f3n del d\u00e9ficit. \nS&P se\u00f1ala que la perspectiva positiva del rating supone que podr\u00eda mejorar la calificaci\u00f3n espa\u00f1ola en el curso de los pr\u00f3ximos 24 meses si el Gobierno logra una mayor consolidaci\u00f3n de las cuentas p\u00fablicas de lo que espera actualmente. Asimismo, la agencia prestar\u00e1 atenci\u00f3n a la influencia de la pol\u00edtica monetaria del BCE en las condiciones de cr\u00e9dito del pa\u00eds, as\u00ed como a la evoluci\u00f3n de la banca espa\u00f1ola y apunta que \"una relajaci\u00f3n adicional de las tensiones en Catalu\u00f1a tambi\u00e9n respaldar\u00eda una mejora\" . \nREACCI\u00d3N DEL GOBIERNO \nTras conocerse la decisi\u00f3n de la agencia, el ministro de Econom\u00eda, Industria y Competitividad, Rom\u00e1n Escolano, ha destacado que la subida del rating por parte de S&P, s\u00f3lo dos meses despu\u00e9s de la de Fitch, confirma la confianza en Espa\u00f1a de los mercados y las agencias de calificaci\u00f3n crediticia. \"Es un reconocimiento, adem\u00e1s, del esfuerzo reformista en distintos \u00e1mbitos llevado a cabo por el Gobierno y la sociedad durante los \u00faltimos seis a\u00f1os. Nuestra econom\u00eda se sustenta en un crecimiento robusto, con fuerte creaci\u00f3n de empleo y reducci\u00f3n del d\u00e9ficit p\u00fablico\", indic\u00f3 el ministro, se\u00f1alando que \"S&P pone a Espa\u00f1a en perspectiva positiva, lo que nos permite augurar nuevas subidas en el futuro\". \n\"La agencia considera que las tensiones pol\u00edticas en Catalu\u00f1a han tenido un efecto limitado sobre la econom\u00eda espa\u00f1ola, gracias a la confianza institucional que introdujo la aplicaci\u00f3n del art\u00edculo 155 de la Constituci\u00f3n. Esto ha permitido que Espa\u00f1a haya registrado un crecimiento superior al 3% en 2017 por tercer a\u00f1o consecutivo. Adem\u00e1s, la tendencia positiva con la que hemos entrado en el presente ejercicio nos va a permitir revisar al alza las perspectivas de crecimiento incluidas en el cuadro macroecon\u00f3mico que se presentar\u00e1 el pr\u00f3ximo martes?\", a\u00f1adi\u00f3. \nDe este modo, el ministro ha considerado que la decisi\u00f3n de S&P contribuir\u00e1 a diversificar y ampliar la base inversora del Tesoro P\u00fablico, as\u00ed como a reducir a\u00fan m\u00e1s los costes de financiaci\u00f3n del Tesoro, de la econom\u00eda y, en particular, de las Pymes. Seguir a teinteresa en...", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [], "organizations": [{"name": "s&p", "sentiment": "negative"}, {"name": "catalu\u00f1a", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "madrid", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-24T01:22:36.009+03:00"}, {"thread": {"uuid": "0348af8b03b388cf38f10db4a052036cab8330c5", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_o_kuJFWGUcb0qcWGr6W6CXBvA6z7WKACxn4r0sqMDc3gjjq820e4WF8y1.pw5bbC08mBdJeXf7TBEeAGJRDIwUyypZqHC.2q4Y8iJr_UA97lgVRAdBDaR7hM7iQTzBujxM2a413D0Z9GYdteYAyUEClAJZjptLII-", "site_full": "www.eleconomista.es", "site": "eleconomista.es", "site_section": "http://www.eleconomista.es/rss/rss-economia.php", "site_categories": ["sports"], "section_title": "elEconomista economia", "title": "S&P eleva el rating de Espa\u00f1a a 'A-' con perspectiva positiva", "title_full": "S&P eleva el rating de Espa\u00f1a a 'A-' con perspectiva positiva", "published": "2018-03-24T01:14:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "ES", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://s03.s3c.es/imag3/logos/economista/bg-ee-facebook.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 3233, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "0348af8b03b388cf38f10db4a052036cab8330c5", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_o_kuJFWGUcb0qcWGr6W6CXBvA6z7WKACxn4r0sqMDc3gjjq820e4WF8y1.pw5bbC08mBdJeXf7TBEeAGJRDIwUyypZqHC.2q4Y8iJr_UA97lgVRAdBDaR7hM7iQTzBujxM2a413D0Z9GYdteYAyUEClAJZjptLII-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-24T01:14:00.000+03:00", "title": "S&P eleva el rating de Espa\u00f1a a 'A-' con perspectiva positiva", "text": "a tu web \nLa agencia de calificaci\u00f3n crediticia S&P Global Ratings ha mejorado en un escal\u00f3n la nota de solvencia de la deuda soberana a largo plazo de Espa\u00f1a, que sube as\u00ed hasta 'A-' desde 'BBB+', su nivel m\u00e1s alto desde abril de 2012, seg\u00fan ha informado la calificadora de riesgos, que asigna una perspectiva positiva al rating espa\u00f1ol. \nMADRID,   \nREACCI\u00d3N  ", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "reacci\u00f3n", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "s&p", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "madrid", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-24T01:58:34.035+03:00"}, {"thread": {"uuid": "cdf92ccdb12e589656c774beacc9ceb2e91578ff", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSqpjxEq0b2eWRmyjfQaPvTN5zBKqPsARgC0s65RMCWjUXduwnVQX9COcy.Emg6QNT22nIiD91.YAaFJcTt49MzYlXLiycQ0PLvPvdv9KHEQk.oF5TtSvLGkfbResqXho432PaggpUwPXhQiyFXe5CsebT2FMNdsvfEqgrmixknYg--", "site_full": "www.efe.com", "site": "efe.com", "site_section": "http://www.efe.com/efe/english/4/rss", "site_categories": ["education", "business"], "section_title": "Agencia EFE | www.efe.com | English edition", "title": "WORLD CUP FRIENDLY - Messi misses Argentina's 1st training session in Madrid ahead of Spain clash", "title_full": "WORLD CUP FRIENDLY - Messi misses Argentina's 1st training session in Madrid ahead of Spain clash", "published": "2018-03-24T23:10:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "ES", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://estaticos.efe.com/efecom/recursos2/imagen.aspx?lVW2oAh2vjMLK-P-2b8Zdr7rMldRtn3BP41aQ4TncnkXVSTX-P-2bAoG0sxzXPZPAk5l-P-2fU5UbGc6x-P-2f6czbIMgAa4Fii4fQ-P-3d-P-3d", "performance_score": 0, "domain_rank": 36613, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "cdf92ccdb12e589656c774beacc9ceb2e91578ff", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSqpjxEq0b2eWRmyjfQaPvTN5zBKqPsARgC0s65RMCWjUXduwnVQX9COcy.Emg6QNT22nIiD91.YAaFJcTt49MzYlXLiycQ0PLvPvdv9KHEQk.oF5TtSvLGkfbResqXho432PaggpUwPXhQiyFXe5CsebT2FMNdsvfEqgrmixknYg--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-24T23:10:00.000+03:00", "title": "WORLD CUP FRIENDLY - Messi misses Argentina's 1st training session in Madrid ahead of Spain clash", "text": "FC Barcelona superstar striker Lionel Messi on Saturday missed the Argentine national squad's first training session in Madrid ahead of its friendly early next week against Spain, casting more doubt on his participation in that World Cup tune-up match.\nMessi, who was ruled out of Argentina's 2-0 friendly win over Italy Friday night due to muscle fatigue concerns, has done recovery workout at the team's hotel in Madrid.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "messi", "sentiment": "negative"}, {"name": "pablo perez", "sentiment": "none"}, {"name": "gabriel mercado", "sentiment": "none"}, {"name": "ramiro funes mori", "sentiment": "none"}, {"name": "lionel messi", "sentiment": "none"}, {"name": "marcos rojo", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "madrid", "sentiment": "negative"}, {"name": "real madrid", "sentiment": "none"}, {"name": "ciudad deportiva", "sentiment": "none"}, {"name": "men\u00e9ame  fc barcelona", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "argentina", "sentiment": "none"}, {"name": "madrid", "sentiment": "none"}, {"name": "spain", "sentiment": "none"}, {"name": "huesca", "sentiment": "none"}, {"name": "italy", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-25T00:55:14.016+03:00"}, {"thread": {"uuid": "7ab6f3d9595ff5bf1b1702a172386396e79cd096", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSqpjxEq0b2eWRmyjfQaPvTN5zBKqPsARiM5ssCGysa2JdWukBPY941oOxVxWaVU2eeZwTQ41PAWrNCuwApQ78wf8HquCuSLDwY_A25h0DIJz8GQdEKjWrhVCVpGxFeuCUVqZZOipwd7w--", "site_full": "www.efe.com", "site": "efe.com", "site_section": "http://www.efe.com/efe/english/4/rss", "site_categories": ["education", "business"], "section_title": "Agencia EFE | www.efe.com | English edition", "title": "SPAIN SOCCER - Silva leaves Spain training, to miss Argentina friendly", "title_full": "SPAIN SOCCER - Silva leaves Spain training, to miss Argentina friendly", "published": "2018-03-24T16:26:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "ES", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://estaticos.efe.com/efecom/recursos2/imagen.aspx?lVW2oAh2vjMOw9Cnn2Z0VfCUyagCNp4OQ4TncnkXVSTX-P-2bAoG0sxzXPZPAk5l-P-2fU5UbGc6x-P-2f6czbJSLtqvVrC1ZQ-P-3d-P-3d", "performance_score": 0, "domain_rank": 36613, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "7ab6f3d9595ff5bf1b1702a172386396e79cd096", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZSqpjxEq0b2eWRmyjfQaPvTN5zBKqPsARiM5ssCGysa2JdWukBPY941oOxVxWaVU2eeZwTQ41PAWrNCuwApQ78wf8HquCuSLDwY_A25h0DIJz8GQdEKjWrhVCVpGxFeuCUVqZZOipwd7w--", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-24T16:26:00.000+03:00", "title": "SPAIN SOCCER - Silva leaves Spain training, to miss Argentina friendly", "text": "Manchester City midfielder David Silva on Saturday morning left Spain's training camp at Las Rozas Sports City in Madrid, and is to miss the upcoming friendly against Argentina.\nThe national team's official Twitter account said Silva was released from his duties with La Roja for \"personal reasons,\" without giving further information.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "silva", "sentiment": "negative"}, {"name": "david silva", "sentiment": "negative"}, {"name": "julian draxler", "sentiment": "none"}, {"name": "la roja", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "madrid", "sentiment": "negative"}], "locations": [{"name": "argentina", "sentiment": "none"}, {"name": "spain", "sentiment": "none"}, {"name": "spain", "sentiment": "none"}, {"name": "duesseldorf", "sentiment": "none"}, {"name": "manchester city", "sentiment": "none"}, {"name": "madrid", "sentiment": "none"}, {"name": "las rozas sports city", "sentiment": "none"}, {"name": "germany", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-24T17:08:02.009+03:00"}], "totalResults": 23, "moreResultsAvailable": 13, "next": "/filterWebContent?token=e0e8b2b9-80ce-4cdc-bde9-b730ada6c3f9&format=json&ts=1521745733046&q=language%3Aenglish+site_type%3Anews+thread.country%3AES+location%3AMadrid&sort=relevancy&from=10&size=10", "requestsLeft": 928, "extra": {"place": "Madrid", "country": "ES", "lat": "40.4167754", "lng": "-3.7037902"}}