{"posts": [{"thread": {"uuid": "cdc4c47609e43540c4cdcf3ae1a073db7fcc91d4", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.3RU2qawDo0efmfXaY39J4vTQ8fULI.AvQa7WvfD.PyiONXw4ibNBvTk7x36YKxNkm52JYYpkiwpli2QWsti86ChOTH8jRHP6DUtfzG8P17nLg5QrQZfDfxIA1UtVVLP8-", "site_full": "www.glas-slavonije.hr", "site": "glas-slavonije.hr", "site_section": "http://www.glas-slavonije.hr/Rss", "site_categories": ["education", "business"], "section_title": "Glas Slavonije", "title": "U prepunoj dvorani Teatra -TD otvoreno 55. Goranovo prolje\u0107e", "title_full": "U prepunoj dvorani Teatra -TD otvoreno 55. Goranovo prolje\u0107e", "published": "2018-03-22T11:00:00.000+02:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "HR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://www.glas-slavonije.hr//Slike/2018\\03\\349296T.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "cdc4c47609e43540c4cdcf3ae1a073db7fcc91d4", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.3RU2qawDo0efmfXaY39J4vTQ8fULI.AvQa7WvfD.PyiONXw4ibNBvTk7x36YKxNkm52JYYpkiwpli2QWsti86ChOTH8jRHP6DUtfzG8P17nLg5QrQZfDfxIA1UtVVLP8-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-22T11:00:00.000+02:00", "title": "U prepunoj dvorani Teatra -TD otvoreno 55. Goranovo prolje\u0107e", "text": "U prepunoj dvorani Teatra &TD otvoreno 55. Goranovo prolje\u0107e Objavljeno 22. o\u017eujka, 2018. \nU prepunoj polukru\u017enoj dvorani Teatra &TD u Zagrebu otvorena je najstarija doma\u0107a pjesni\u010dka manifestacija, 55. Goranovo prolje\u0107e i to pjesmom I. G. Kova\u010di\u0107a iz zbirke \u201cLirika\u201d (1932.). Na otvorenju su nastupili svi pjesnici i pjesnikinje koji \u0107e tri dana u Rijeci, Pazinu i Zagrebu \u010ditati svoje pjesme \u2013 18 doma\u0107ih i 17 stranih autora i autorica. \u010citali su na jezicima na kojima pi\u0161u, uz glazbenu pratnju Sare Renar i hrvatske prijevode na platnu. Program je nastavljen u Lukovdolu, 21. o\u017eujka, na Svjetski dan poezije i ro\u0111endan I. G. Kova\u010di\u0107a te dodjelu nagrada. Goranov je vijenac pripao akad. T. Maroevi\u0107u, a Goran za mlade pjesnike M. Dejanovi\u0107. U \u010detvrtak \u0107e se u Rijeci predstaviti pjesnici europske pjesni\u010dke platforme Versopolis, nakon \u010dega autori nastupaju u pazinskom Ka\u0161telu. Program zavr\u0161ava povratkom u Zagreb, 23. o\u017eujka, u Jazz & Cabaret klubu Kontesa. N.Vek. Mo\u017eda ste propustili...", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "lukovdolu", "sentiment": "none"}, {"name": "t. maroevi\u0107u", "sentiment": "none"}, {"name": "svjetski", "sentiment": "none"}, {"name": "pazinu", "sentiment": "none"}, {"name": "i. g. kova\u010di\u0107a", "sentiment": "none"}, {"name": "goranov", "sentiment": "none"}, {"name": "m. dejanovi\u0107", "sentiment": "none"}, {"name": "rijeci", "sentiment": "none"}], "organizations": [], "locations": [{"name": "zagreb", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-23T01:12:13.051+02:00"}, {"thread": {"uuid": "a03dca799596fae01fc1a0e3ea6ec12ebb697a1a", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8f.Cfnck3C4y8.BYJmJ.vJ883eaGWJJJaG_Vi4a0yszvOZGC83gC.FiLDXvaPDeQayrpqTPE_tmEAXv.CuRqXLBs7GTgo3geCkzPKGsh_0Lw55O.IENPt9", "site_full": "www.novilist.hr", "site": "novilist.hr", "site_section": "http://www.novilist.hr/rss/sve.xml", "site_categories": ["media"], "section_title": "NoviList", "title": "S&P podigao rejting Hrvatske na 'BB+' uz stabilne izglede", "title_full": "S&P podigao rejting Hrvatske na 'BB+' uz stabilne izglede", "published": "2018-03-24T01:31:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "HR", "spam_score": 0.0, "main_image": "http://www.novilist.hr/var/novilist/storage/images/_aliases/fb_friendly_img/vijesti/hrvatska/s-p-podigao-rejting-hrvatske-na-bb-uz-stabilne-izglede/12631057-1-cro-HR/S-P-podigao-rejting-Hrvatske-na-BB-uz-stabilne-izglede.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 35781, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "a03dca799596fae01fc1a0e3ea6ec12ebb697a1a", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8f.Cfnck3C4y8.BYJmJ.vJ883eaGWJJJaG_Vi4a0yszvOZGC83gC.FiLDXvaPDeQayrpqTPE_tmEAXv.CuRqXLBs7GTgo3geCkzPKGsh_0Lw55O.IENPt9", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-24T01:31:00.000+03:00", "title": "S&P podigao rejting Hrvatske na 'BB+' uz stabilne izglede", "text": "S&P ocijenio Twitterove obveznice \u0161pekulativnim rejtingom \nAgencija Standard & Poor's (S&P) podigla je u petak rejting Hrvatske s 'BB' na 'BB+', uz stabilne izglede, zahvaljuju\u0107i daljnjem smanjenju javnog duga i pobolj\u0161anoj fiskalnoj poziciji zemlje uslijed nastavka gospodarskog oporavka \nZAGREB Agencija Standard & Poor's (S&P) podigla je u petak rejting Hrvatske s 'BB' na 'BB+', uz stabilne izglede, zahvaljuju\u0107i daljnjem smanjenju javnog duga i pobolj\u0161anoj fiskalnoj poziciji zemlje uslijed nastavka gospodarskog oporavka. \nKako isti\u010du iz S&P-a, javni dug Hrvatske pao je na kraju 2017. godine ispod 80 posto bruto doma\u0107eg proizvoda (BDP), a do 2021. ta agencija o\u010dekuje njegovo daljnje smanjenje ispod 70 posto BDP-a. \nLani je, navode u S&P-ju, Hrvatska po prvi put ostvarila suficit prora\u010duna op\u0107e dr\u017eave, u visini od 0,6 posto BDP-a, zahvaljuju\u0107i sna\u017enijim prihodima od o\u010dekivanih, dijelom zbog cikli\u010dkih faktora, ali i zbog porezne reforme. U razdoblju do 2021. u toj agenciji o\u010dekuju niske deficite prora\u010duna op\u0107e dr\u017eave, od prosje\u010dno 0,8 posto BDP-a. \nAnaliti\u010dari S&P-a poru\u010duju da je kraj 2017. obilje\u017een ne\u0161to slabijim gospodarskim rastom nego \u0161to se o\u010dekivalo, dijelom zbog jednokratnih u\u010dinaka. Ove godine o\u010dekuju rast hrvatskog gospodarstva za 2,7 posto, nakon lanjskih 2,8 posto, a do 2021. o\u010dekuju postupno usporavanje gospodarskog rasta na oko 2,5 posto. \nOvime je S&P pratio potez Fitcha, koji je u sije\u010dnju pove\u0107ao kreditni rejting Hrvatske za jedan stupanj, \u0161to je bilo prvo pove\u0107anje rejtinga Hrvatske od 2004. godine. \nOd tri vode\u0107e svjetske rejting agencije, sada S&P i Fitch dr\u017ee hrvatski rejting jedan stupanj ispod investicijske razine, a Moody's dva stupnja ispod. Pritom sve tri agencije izglede dr\u017ee stabilnima. Novi list pratite putem aplikacija za Android , iPhone/iPad ili Windows Phone . Podijeli", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "lani je", "sentiment": "none"}, {"name": "hrvatske", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "agencija standard & poor", "sentiment": "negative"}, {"name": "s&p", "sentiment": "negative"}, {"name": "analiti\u010dari s&p", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "zagreb", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-24T01:10:30.000+03:00"}, {"thread": {"uuid": "cfa35d7cb8abee10a2682336409435e655c6c1f1", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQ2TBM_3pxeAZ3oYoPty0X33WSOwiemXlxJA9avsfx2NkBu3Eswj1mGCU9dP2bh3Agv20nHDvkyY.ic7FRYvrud4m.AWTyOsiK0a2qFkSrhEDjZDz0LUNif2hjZQtVSQOMvxsmxH0ZaWVK4RxDy.xpee6ep5s1SwTo-", "site_full": "vlada.gov.hr", "site": "gov.hr", "site_section": "https://vlada.gov.hr/rss.aspx?ID=14956", "site_categories": ["politics", "law_government_and_politics"], "section_title": "RSS", "title": "Croatian PM, European commissioner talk Europe's Digital Single Market", "title_full": "Croatian PM, European commissioner talk Europe's Digital Single Market", "published": "2018-03-24T01:42:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "HR", "spam_score": 0.0, "main_image": "https://vlada.gov.hr/UserDocsImages//Vijesti/2018/03%20o%c5%beujak/23%20o%c5%beujka/Sastanak/DSC_73511.jpg", "performance_score": 0, "domain_rank": 58967, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "cfa35d7cb8abee10a2682336409435e655c6c1f1", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQ2TBM_3pxeAZ3oYoPty0X33WSOwiemXlxJA9avsfx2NkBu3Eswj1mGCU9dP2bh3Agv20nHDvkyY.ic7FRYvrud4m.AWTyOsiK0a2qFkSrhEDjZDz0LUNif2hjZQtVSQOMvxsmxH0ZaWVK4RxDy.xpee6ep5s1SwTo-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-24T01:42:00.000+03:00", "title": "Croatian PM, European commissioner talk Europe's Digital Single Market", "text": "Published: 23.03.2018. Croatian PM, European commissioner talk Europe's Digital Single Market Digital skills drive economic growth in Europe and a comprehensive digital strategy is expected to include Croatia more successfully on Europe's Digital Single Market, Croatian Prime Minister Andrej Plenkovic and European Digital Economy and Society Commissioner Mariya Gabriel said on Friday. The two officials held talks in Zagreb, the government said in a press release. \nGabriel said digital skills were the engine of economic growth in Europe, and commended the dialogue on Europe's digital future held with citizens earlier in the day. \nThe Croatian government is aware of the importance of a digital society, Plenkovic said, announcing the adoption of a comprehensive Digital Strategy which will facilitate a more successful inclusion of Croatia on Europe's Digital Single Market. \nGabriel welcomed Croatia's attempts to intensify inclusion on that market, saying it was important to enable businesses to undergo digital transformation too. \nThe digitisation of the public administration is one of the government's key priorities, for which purpose many projects have been prepared and will be realised soon, Plenkovic said. \nHe added that he talked about this with European Digital Single Market Commissioner Andrus Ansip when he visited Zagreb recently. \nText: Hina", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "andrej plenkovic", "sentiment": "none"}, {"name": "mariya gabriel", "sentiment": "none"}, {"name": "plenkovic", "sentiment": "none"}, {"name": "gabriel", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "digital strategy", "sentiment": "none"}, {"name": "european digital economy and society", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "europe", "sentiment": "none"}, {"name": "zagreb", "sentiment": "none"}, {"name": "croatia", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-25T15:20:07.001+03:00"}, {"thread": {"uuid": "fe84a10f434c184d7f9e0691c7f19e021e156c8c", "url": "http://omgili.com/ri/WOapK6QZrmnYv8Uz6bUQ330Qc5EkaSEXNI0wzzEDnPbuZ7DnCBU5JuAjsP8SvHzSRrQp6iAiyGu2LAwx44Bmn4c8zEl2G9BgNMbYHIgXe64-", "site_full": "rs.seebiz.eu", "site": "seebiz.eu", "site_section": "http://rs.seebiz.eu/EXPORT_TO_RSS", "site_categories": ["financial_news", "finance", "stocks"], "section_title": "rs.SEEbiz.eu", "title": "S&P podigao rejting Hrvatske, izgledi stabilni", "title_full": "S&P podigao rejting Hrvatske, izgledi stabilni", "published": "2018-03-24T00:35:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "HR", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "fe84a10f434c184d7f9e0691c7f19e021e156c8c", "url": "http://omgili.com/ri/WOapK6QZrmnYv8Uz6bUQ330Qc5EkaSEXNI0wzzEDnPbuZ7DnCBU5JuAjsP8SvHzSRrQp6iAiyGu2LAwx44Bmn4c8zEl2G9BgNMbYHIgXe64-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-24T00:35:00.000+03:00", "title": "S&P podigao rejting Hrvatske, izgledi stabilni", "text": "S&P podigao rejting Hrvatske, izgledi stabilni Autor/izvor: SEEbiz Datum objave: 23.03.2018. - 22:35:03 ZAGREB - Agencija Standard & Poor's (S&P) podigla je u petak rejting Hrvatske s 'BB' na 'BBplus', uz stabilne izglede, zahvaljuju\u0107i daljnjem smanjenju javnog duga i pobolj\u0161anoj fiskalnoj poziciji zemlje uslijed nastavka gospodarskog oporavka. \nKako isti\u010du iz S&P-a, javni dug Hrvatske pao je na kraju 2017. godine ispod 80 posto bruto doma\u0107eg proizvoda (BDP), a do 2021. ta agencija o\u010dekuje njegovo daljnje smanjenje ispod 70 posto BDP-a. \nLani je, navode u S&P-ju, Hrvatska po prvi put ostvarila suficit prora\u010duna op\u0107e dr\u017eave, u visini od 0,6 posto BDP-a, zahvaljuju\u0107i sna\u017enijim prihodima od o\u010dekivanih, dijelom zbog cikli\u010dkih faktora, ali i zbog porezne reforme. U razdoblju do 2021. u toj agenciji o\u010dekuju niske deficite prora\u010duna op\u0107e dr\u017eave, od prosje\u010dno 0,8 posto BDP-a. \nAnaliti\u010dari S&P-a poru\u010duju da je kraj 2017. obilje\u017een ne\u0161to slabijim gospodarskim rastom nego \u0161to se o\u010dekivalo, dijelom zbog jednokratnih u\u010dinaka. Ove godine o\u010dekuju rast hrvatskog gospodarstva za 2,7 posto, nakon lanjskih 2,8 posto, a do 2021. o\u010dekuju postupno usporavanje gospodarskog rasta na oko 2,5 posto. \nOvime je S&P pratio potez Fitcha, koji je u sije\u010dnju pove\u0107ao kreditni rejting Hrvatske za jedan stupanj, \u0161to je bilo prvo pove\u0107anje rejtinga Hrvatske od 2004. godine. \nOd tri vode\u0107e svjetske rejting agencije, sada S&P i Fitch dr\u017ee hrvatski rejting jedan stupanj ispod investicijske razine, a Moody's dva stupnja ispod. Pritom sve tri agencije izglede dr\u017ee stabilnima.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "lani je", "sentiment": "none"}, {"name": "ove", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "s&p", "sentiment": "none"}, {"name": "agencija standard & poor", "sentiment": "none"}, {"name": "analiti\u010dari s&p", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "zagreb", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-24T10:10:17.014+03:00"}, {"thread": {"uuid": "5c73855fe7ad9f6578cb8450071c37dbfae293cf", "url": "http://omgili.com/ri/uBQNNiLKiWbQEJMuk3VC1pcx1mOfreGe2I9.Mx9pe2kz4.V0TbQfOY_Hyuk3sca.6fTcW6kP4r77cU36QWxVAwVp_EUj6OkVSTdZl.rBPgA-", "site_full": "hr.seebiz.eu", "site": "seebiz.eu", "site_section": "http://hr.seebiz.eu/EXPORT_TO_RSS", "site_categories": ["finance"], "section_title": "hr.SEEbiz.eu", "title": "S&P podigao rejting Hrvatske, izgledi stabilni", "title_full": "S&P podigao rejting Hrvatske, izgledi stabilni", "published": "2018-03-24T00:35:00.000+03:00", "replies_count": 0, "participants_count": 0, "site_type": "news", "country": "HR", "spam_score": 0.0, "main_image": "", "performance_score": 0, "domain_rank": null, "social": {"facebook": {"likes": 0, "comments": 0, "shares": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}}, "uuid": "5c73855fe7ad9f6578cb8450071c37dbfae293cf", "url": "http://omgili.com/ri/uBQNNiLKiWbQEJMuk3VC1pcx1mOfreGe2I9.Mx9pe2kz4.V0TbQfOY_Hyuk3sca.6fTcW6kP4r77cU36QWxVAwVp_EUj6OkVSTdZl.rBPgA-", "ord_in_thread": 0, "author": "", "published": "2018-03-24T00:35:00.000+03:00", "title": "S&P podigao rejting Hrvatske, izgledi stabilni", "text": "S&P podigao rejting Hrvatske, izgledi stabilni Autor/izvor: SEEbiz   22:35:03 ZAGREB - Agencija Standard & Poor's (S&P) podigla je u petak rejting Hrvatske s 'BB' na 'BBplus', uz stabilne izglede, zahvaljuju\u0107i daljnjem smanjenju javnog duga i pobolj\u0161anoj fiskalnoj poziciji zemlje uslijed nastavka gospodarskog oporavka. \nKako isti\u010du iz S&P-a, javni dug Hrvatske pao je na kraju 2017. godine ispod 80 posto bruto doma\u0107eg proizvoda (BDP), a do 2021. ta agencija o\u010dekuje njegovo daljnje smanjenje ispod 70 posto BDP-a. \nLani je, navode u S&P-ju, Hrvatska po prvi put ostvarila suficit prora\u010duna op\u0107e dr\u017eave, u visini od 0,6 posto BDP-a, zahvaljuju\u0107i sna\u017enijim prihodima od o\u010dekivanih, dijelom zbog cikli\u010dkih faktora, ali i zbog porezne reforme. U razdoblju do 2021. u toj agenciji o\u010dekuju niske deficite prora\u010duna op\u0107e dr\u017eave, od prosje\u010dno 0,8 posto BDP-a. \nAnaliti\u010dari S&P-a poru\u010duju da je kraj 2017. obilje\u017een ne\u0161to slabijim gospodarskim rastom nego \u0161to se o\u010dekivalo, dijelom zbog jednokratnih u\u010dinaka. Ove godine o\u010dekuju rast hrvatskog gospodarstva za 2,7 posto, nakon lanjskih 2,8 posto, a do 2021. o\u010dekuju postupno usporavanje gospodarskog rasta na oko 2,5 posto. \nOvime je S&P pratio potez Fitcha, koji je u sije\u010dnju pove\u0107ao kreditni rejting Hrvatske za jedan stupanj, \u0161to je bilo prvo pove\u0107anje rejtinga Hrvatske od 2004. godine. \nOd tri vode\u0107e svjetske rejting agencije, sada S&P i Fitch dr\u017ee hrvatski rejting jedan stupanj ispod investicijske razine, a Moody's dva stupnja ispod. Pritom sve tri agencije izglede dr\u017ee stabilnima.", "highlightText": "", "highlightTitle": "", "language": "english", "external_links": [], "entities": {"persons": [{"name": "agencija stan", "sentiment": "none"}, {"name": "lani", "sentiment": "none"}, {"name": "hrvatske pao", "sentiment": "none"}], "organizations": [{"name": "s&p", "sentiment": "none"}, {"name": "analiti\u010dari s&p", "sentiment": "none"}], "locations": [{"name": "zagreb", "sentiment": "none"}]}, "rating": null, "crawled": "2018-03-24T07:42:36.013+03:00"}], "totalResults": 5, "moreResultsAvailable": 0, "next": "/filterWebContent?token=e0e8b2b9-80ce-4cdc-bde9-b730ada6c3f9&format=json&ts=1521746044816&q=language%3Aenglish+site_type%3Anews+thread.country%3AHR+location%3AZagreb&sort=relevancy&from=10&size=10", "requestsLeft": 898, "extra": {"place": "Zagreb", "country": "HR", "lat": "45.8150108", "lng": "15.9819189"}}